達哥最新言論 直斥紅媒01

《香港01》為了呃點擊率，罔顧新聞道德，多次扭曲事實！上次BACKUP 佬事件，《香港01》第一時間老屈我「過橋抽板」，表揚BACKUP佬對我之侵權行為。
今日《香港01》記者趙允琳撰寫的一篇報導，屈我鬧示威者是「引戰狗」！我根本無嘲諷示威者，完全係生安白造，惡意扭曲！大家可以在我原帖文中睇到（

「引戰狗」是指：
故意留言引起眾人爆發罵戰之人，例如無故對他人作出人生攻擊，粗言穢語等不尊重別人、故意挑釁別人引起謾罵的留言者，像連登反達會員，USER NAME: 「Olivier吉魯」這類人！

本人係原帖文入面（

由此可見，偏頗、歪曲事實的新聞，被人抹黑是多麼可怕！建議大家收看有質素既媒體，例如 Stand News 立場新聞！

本人因身受不良媒體之害，感受至深，希望為善未晚，現將身體力行，支持香港良心媒體立場新聞！希望大家都睇其新聞報導。

推 達哥第一擊

感覺到達叔回來了

我愛達哥 我愛達哥

咁佢呢樣又無講錯嘅

咁佢又冇講錯既
即使佢本身有錯 紅媒咁屈佢
佢冇理由要硬食架 支持立場新聞

開始覺醒來了

邊個再話達哥係达哥=同我風紀會作對

間接助攻俾立場

達哥不嬲高質

佢為立場新聞做左咩？

達！！點名支持立場新聞

覺醒了

無架，支持非紅媒，屌9紅色媒體

唔反了

對事不對人
今次佢冇講錯
支持立場新聞

全力支持立場新聞

727達哥直入元朗

紅媒都唔buy 你
恭喜成為condom 個袋
等佢以為有得去大灣區享富貴
哈哈

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

紅底內鬨

原諒左達哥了
大和解！

靚助攻呀達仔

反紅媒

講少句當幫忙啦。。
做人有d原則好唔好。。
我情願你奶共奶到盡。。

冇利益就"民主歌聲獻中華"，有利益時就"警察哥哥我撐你"
你而家同嗰位校長有咩分別？

屌你都費撚事

嘩！原來就係出左依個Post，辛苦哂喎，仲以為佢捐錢定點

達哥回來了

成班水泥隊即刻出嚟護主

原諒牙達了

是其是 非其非

歡迎達太祖回歸神枱

咪ON9啦 佢比人攻擊先開PO 就算係立場開PO攻擊佢 佢一樣照反 為自己ONLY

介紹香港處境既英文影片，正式上線！
一齊正評、推介比外國朋友睇！

縮返入去啦
你依家就真係搶焦點啦 達狗

黎緊動物節加為未來重開台鋪路

達哥connect
達朝子民connect!!!

原諒牠了

好老實講
最近大家都知示威者民意愈來愈好
呢段時間係多左好多之前沈默嘅人出聲
但對唔住，已經太遲

癡撚線 唔通fake news都唔澄清咩

USER NAME: 「Olivier吉魯」這類人！

7年之後變到好小朋友

動漫節已經準備好入場噓佢
嚇到d商家唔再比代言佢

咁呢件"事"上，佢又無錯喎

hi 达粉

波台狗是原罪

豬蛇

香港加01作新聞大
支持立場

希望百屌成材

達生在整件事上都係閃縮

大家係咪唔記得左佢64果日點亂ban人留言，點樣亂屌佢啲支持左佢好耐既fans拿？

達狗收撚皮啦

轉性了 浪子回頭為時未晚

唔反迖了

屌你又知佢冇捐錢咩，
同埋要捐錢先可以代表支持立場？乜撚嘢邏輯
反達都理智少少先

點名豬蛇

撐立場 不過唔譴責白衫佬打立場記者

達哥返黎啦

牆頭草... 見紅媒都砌佢即刻痴黃絲...
但最後都叫有表態既

你不想找政治，政治卻找上你，覺醒吧

翻生

繼續係同溫層自high

想洗底

都幾醒 用立場過橋

P牌狗出少句聲啦
好柒架傻閪

立場: 企開d啦

達哥27號去元朗上前線領軍 咁就撐返你喇

大家夠唔記得大J點樣拍垃圾撚狗啦
咁點？

咪撚乘機比达狗翻身

笑撚死收皮啦死達狗

反還反 唔好屈
果日係班友亂洗頻 不停重覆 bot就會自動判定做洗頻即block
你依家番去睇果日replay 一樣見到好多人講平反六四
根本就唔關講唔講64事

如果你真係有睇開 應該好清楚 佢用左bot好多年

動漫近了

迖狗又話唔spin走風向 就日日出post
盲撐迖迷點回應呢

太遲了，貪錢狗

俾我係佢都出post
難得有人自己走出黎俾佢插，仲可以即刻拎返少少道德高地

不過佢依排突然間出post出咁密，睇黎人氣真係係咁跌留返佢同佢班真兄弟自己圍爐啦

呢啲文筆先似佢
上一篇有冇人同我一樣睇唔慣

唔好咁天真啦，呢家紅媒知佢無曬利用價值，咪出黎唱衰佢，但佢自己唔知，佢最有價值就係班後生支持佢，呢家後生覺醒，知佢咩人，咪搞到自己兩邊不是人，呢個時候支持返佢比佢搵錢？傻架？香港患難嗰時佢去左邊啊？完美世界lo，呢家佢患難就要香港人幫佢，收皮啦迖哥

一直關注事件

01係作新聞大
但立場都係抄新聞大 成篇新聞稿直接copy都做得出但直播的確做得出色

逃生緊都不忙抽一抽水

扮中立出賣港人出賣兄弟>後生覺醒屌佢>屌兄弟係引戰狗>紅媒知佢無利用價值補刀>兄弟傻更更支持返佢>無限loop

呢度冇睇開sorry
見有達字屌左先

有冇迖狗迷應一應我 係咪忙緊含迖狗條撚？

我地一開始就係咁反極權 黑警 紅媒
但係達哥要燒到埋佢自己身先識反擊
呢d人真係....

琴日個條片既嘴臉 好乞人憎
已經唔會再支持返佢

支持立場

要我原諒佢都得
以後至少和理非遊行全勤先la
又唔係要佢出黎食子彈

佢呢招都唔係第一次啦，嗰期講緊佔中，扮支持港人>得到大多數後生支持>出撚左名>搵大錢，癡中資>香港患難，扮中立，食兩家茶禮>兄弟覺醒被佢屌引戰狗>紅媒知佢無利用價值補刀>迖哥又扮支持立場新聞>無事又開台玩支那gAme搵香港人錢>下次香港出事>loop到2047

根本由backup佬事件已經睇穿佢，只係一個睇利益小人

達哥班fans終於敢大聲講野了

佢自己話身體力行去支持立場新聞 我仲以為佢付出左

同埋你識唔識香港語？ 「仲以為佢捐錢定點」
意思係 「我還以為林先生向立場新聞作出捐款善行或己作出其他林先生個人認為可實現身體力行一說之舉動」
原來就係出左個Post 講左一句半句支持 真係辛苦哂呀

佢間上市公司係中資，玩game係中資，客源係港人，佢點會反啊，無咁天真啦，佢本身就係一個利慾薰心小人，未出名搵唔到錢咪backup佬幫佢無問題，賺到錢咪收返黎做，一樣，兄弟有用時咪表下態食下人血漫頭，搵緊中資錢嗰時咪中立食兩家茶禮，仲同你講咩民主自由咩

認撚住我啊迖哥！引戰狗黎架我！但我就唔會做中立撚！屌你老母開我名啦！

我都係咁話
做吓樣佢都唔肯做就算
抵佢畀人話共狗

其實唔係咁多人想知達哥啲野
可唔可以唔好再開post

得喇得喇，有兩百萬既示威者就唔引戰狗呀嘛
唔會現真身既連登仔，仲要只敢指明一個username既就係引戰狗呀嘛
okok，達狗以後唔撚好開台，唔撚好去動物展囉

雖然01呢d垃圾真係抵屌
但一開始話驚講野會spin個焦點去左自己到
而家就日日出post屌唔同人係引戰狗
最後仲不忙讚立場就當表態左咁
做咁撚多野不如諗下動漫節點樣應付台下百屌你好過啦

一直沉默 到呢幾日先典下典下瘋狂上水
佢好驚到時出show俾人歡呼問候？

話人地KOL做show 佢何嘗唔係玩垃圾關公技巧
睇佢幾好心機整條片出黎圍爐
不過sorry 人地係街企出黎拍既片勝過你係街送禮多多聲

又話一個都不能少？

比佢幫下手啦

立場抵幫嘅

達狗上水無非都係為人氣
可惜 達粉已經成長了，但是達狗仲係傻到以為仲可係大事大非上無痛抽身

唔該唔好再share達狗啲嘢上嚟。無人關心呢隻過街老鼠

又唔係要你捧佢

達哥嘅影響力係要用佢！

（今次就睇到大家私怨定係對事）

嗰d迖粉聽住啊，如果迖哥咁都叫啱，你地以後無資格屌飯民食人血漫頭，無資格屌中立撚，因為迖哥仲仆街過佢地啊，中立撚最少咩時候都中立，迖哥就食兩家茶禮就中立，自己患難就表態

星期六入元朗領軍先講啦

使唔使咁快出嚟洗底

都係濕鳩野黎啦，佢點知人地為左呃點擊率，可唔可純粹就係想唱衰佢而屈你話示威者係引戰狗，又係動機批判論

遲到達果然名不虛傳
D火E家先識爆

講起媒體,有段台灣嘅片好值得參考,又你講大陸嘅資訊戰手法

立場姐姐俾人攻擊 沉默
自己俾人攻擊 立場出現

又係

唔出post=唔表態奶共食兩家茶禮
出post話自己唔出post係唔想spin=爆seed痴左線
被屈出post反紅媒撐立場=又話唔spin
某啲反達嘅都唔係想佢變好 係根本私怨撚想佢跳樓

收皮

關我閪事

其實01前線好多都係自己人
利申：擺街站識到幾個

其實達哥係顧自己面子同埋"原則"(佢懶以為)嘅情況底下，
借啲意表態。
以下：
達哥："本人重申，絕對支持尊重示威遊行表達訴求！

建議大家收看有質素既媒體，例如 Stand News 立場新聞！"

雖然依然唔肯出聲企喺我地呢一邊，
並非同路人。
亦好反感佢喺香港歷來最大危機袖手旁觀，諗住悶聲發大財，
但我地其實可以客觀少少去睇成件事。

呢到d 達狗無咩腦

拿 呢鋪撐你一下先
下鋪再計

天真兄弟們，唔該你地睇下佢最新條片，就知佢同佢平時打機係兩個人黎，依家爛咗塊面皮，做返自己啊！打機嗰時，幾撚誠懇，依家？唔好逼我表態！

真，睇佢佢片都唔差嗰少少錢啦，同港共政府一樣，有時就諗派錢！有冇諗過自己衰咩啊！sor，佢真係唔知自己衰咩

一早話佢假到仆街啦
話咩唔打飛機心諗偽善到咁

佢差在未講：我打發機會打冷震架

平時沉默，甚至藍，而家幫你，咁就叫connect
一出事就沉默，尋日先屌鳩完你，今日又講d中立野，連五大訴求都隻字不提，講一句支持立場新聞，你就支持番佢，呢d叫白痴，你都要顧下其他人點睇呀。起碼佢要做／講番d實際野先啦

好曲，等你返黎啊達子

佢唯一迷途知返既機會就係由依家開始唔好再出任何會spin風向既post，唔好再剩係識戴哂頭盔咁講野，要立場鮮明、堅定咁為民主為香港努力
唔洗佢上最前線啦，好似細良個d咁拍片分析現況，落場支持就得
大J我地都可以由反到仆街到大和解，我地係會接納所有同路人當然唔會再好似以前咁撐佢，永遠都會有條刺係度

撐立場唔代表啲咩

立場姐姐比班鄉黑打嗰時，佢係邊啊？完美世界啊，支持立場？你咁有影響力唔出post支持？你比01打嗰時就黎支持？食屎啦你

有job不了

達哥

呢句野林奠都成日講啦，屌

Olivier吉魯

佢班fans仲叫人727組團去撐佢真係cls
做正經野啦屌你老母

發洩完又正常返？

佢真係自己攞黎
呢啲咪沉默嘅代價囉
呢幾年唔鬧到最後佢都唔會出黎講嘢
好啦而家玩到自己一班舊兄弟心灰意冷唔再撐佢 又講返幾句挽留
而家只覺得佢做咩都想人覺得佢好委屈 講咩都冇用 一句講晒：抵死

屈人真係接受唔到
01狗食屎

咪就係因為政治冷感先做到"真兄弟"

仲同埋紅底微辣合作知唔知澳門政府一年比左成幾百萬微辣搞咩大灣區推廣計劃啊，紅撚到咁

推到柒頭林慧韡仆街

條仆街只會為自己利益
唔燒到自己身就乜都見唔到
燒到埋黎就r支持

一樣還一樣
今次俾個like佢
但係佢條洗底之路仲有排行
利伸 六年達粉

支持达哥

現將身體力行仆街做左咁耐港人都未識分邊間紅媒，睇大公報啦你

提下立場就會加分？
實事呢？？

唔係要捧佢

借佢影響力啦

你出百句聲 都唔夠達哥一句呀

達狗=蔣麗芸
01=民建聯

成件事=狗咬狗

唔係妄自菲薄

但呢場係長期逆權運動

有素材就要好好用

收皮啦 佢知連登仔依家撐立場 又承機借嚟過橋 想洗底

「你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！」

出聲只會Spin風向落佢到？大j 伍公子都出聲啦，有冇spin落曬佢地到啊？想食兩家茶禮咪出聲，講咩咁多大道理，「而家需要既係政府做野，警察做野」就係佢地唔做野先要屌嘛！唔係我地示威遊行黎把鳩啊！醒覺啦迖粉！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

讀文科寫野一舊舊, 可能真係好嬲
清者自者
呢D時候為左保個人名聲狂屌
合理咩
有咩用意

AV01

咁你都可以話大丁伍公子知道連登仔撐反送中 示威者 乘機吸fans啦

達哥係原罪
佢今次明明無講錯都要照屌

727可能要血戰，佢仲去接job，咁叫支持，我感灣都買左機票返黎，香港有事仲係到紅隊白隊，係佢眼中，愛港只係生意，同愛支那班愛國撚一樣

一件事還一件事，呢次解釋得唔錯，而且01本身都係垃圾，但唔好唔記得呢2個月佢做過啲乜，呢幾日發表咁嘅言論大家都睇到，要洗底真係有排。

我諗佢依家係精神分裂狀態
佢都唔知自己想點 左試右試緊
但好明顯有個原則 邊個詆毀佢佢就屌邊個

相信大家會撞車再追撞再撞車再追撞一排
等到佢精神歸一番先知佢選擇邊一條路

睇岩風向 又比紅底搞就搵企邊，食撚屎啦！

利申：唔睇youtuber 既片，但你鳩屎到唔睇你都知係騎牆派，垃圾！

歡迎達加入戰線,但失去了的信任,已無法挽回
心中嫌隙是永遠存在,對達永有提防之心

樓主同班盲忠留意返
佢屌HK01 係因為屈佢, 而唔係因為HK01紅媒
唔好打飛機

如果咁就洗到底，我諗何妖有日同你佢都睇立場，你都會原諒佢

大J係上水果日走埋上前線去拍片
人地身體力行去支持就算係吸fans都抵比佢吸啦
公子直頭6月9前已叫人出去做正確既事
分分鐘仲早過好多連登仔覺醒
想問咁樣點算係乘機吸fans

完全唔明佢做左D乜令你覺得佢有改變態度，你地達粉係咪onlun9

條友只顧自己形象，之前d 兄弟而家d 紅媒，再唔係就送禮，純粹係機會主義者，睇佢d post越嚟越似689成隻癲狗咁亂吠，唔好再擺咁多時間落條垃圾到

達狗撐立場可以係因為立場姐姐比人打, 呢D 人神共憤唔關表態事
同佢之前「一直關注, 天佑香港」一樣扮大愛想食哂兩家茶飯

班盲忠留意返
佢屌HK01 係因為屈佢, 而唔係因為HK01紅媒
唔好打飛機

彈出又陣入

佢比人蝦，迖：香港人要支持我啊！
香港比人蝦，迖：我出聲會spin風向落我到架

大J都洗撚曬底啦傻閪

垃圾支那01一向抵屌
又成日抄post

咁撚多人支持
全部失憶？

D 人淨係睇TOPIC 打飛機 達狗根本無屌過HK01 染紅

之前連登仔夠屌APPLE 啦, 以事論事, 唔等於連登仔反APPLE

講到尾達狗奶共之後唔敢反共同反送中

你岩

對事不對人
今次做得無錯，直斥紅媒唔撚專業呃收視率
應該睇立場新聞比最真確既內容讀者

但係要持續觀察達哥份人，不排除佢想做醜人。
不再是直言直白行動派，用暗示－挽留中立同無意見既觀眾關心時事。如果係咁，係好事

利申：已退訂閱既失望6年兄弟

笑死 事隔一日就洗白

佢一日未立場鮮明、拍片、身體力行咁表態
無人會支持返佢

🤣🤣🤣🤣

佢唔知自己衰咩，公關fail

達哥好醒，佢針對一個人黎屌，而唔會屌哂連登仔，搞分化好叻

同何君堯一樣淨係屌朱迪

唔需要洗底 「鼓勵」佢撐多啲 夠

你地之後慢慢反

合理

呢個達哥有啲陌生

拉一派打一派，迖主席

其實已經唔太care佢唔好以為表態就一定上返到位先得㗎

佢仲係未表態

拎何妖比,衰整都未去到何妖咁仆街
唔講仲以為達哥call黑社會打人tim呀

抹黑示威者係引戰狗，HK01 係垃圾媒體無錯
但點解要spin 去豬sir引戰？
豬sir 7宗罪除左backup 係老屈抹黑
其餘邊到有問題？想咁樣全部洗底？
講講吓媒體質素又 spin 去立場
大把人都知元朗事件，立場曝光好高
咁樣眼高手低拉瓏支持，又唔係別有用心？

達狗開始爆seed

今次佢講得冇錯
對事唔對人

佢出一個post嘅影響力點都大過你嘅

狗格分裂症

唔係支持01
但係睇下達哥cap出黎嗰張圖
“雖然他於22日....”
人地都唔係講22號出文解釋24號個post
達哥讀中文系？
算吧啦佢

係咪即係公開同連登仔開戰?話曬都係連登仔,梗係攬自己人

但係達哥已經唔再係兄弟

如果唔係自己比人抹黑
我相信佢都係選擇沈默

Ignore 啦, 唔需要理佢 d 新聞
Focus 係呢幾日同埋主線既野

動漫節近了

咪係 屌咁佢反乜鳩野達哥呀

就係因為依兩個月佢無好好運用佢嘅影響力黎令大家關注社運先反佢，依家又屌番佢轉頭話佢講野有咩用 為反而反？

達總統 養兵千日

洗底最後機會

早2日發作
家下又講人話?
好難捉摸WO

有無達哥 fans?
想問下佢地點理解表態會 spin走 focus依個 concept

第一個comment咪佢自己話引戰狗請離開

老作新聞屈人真係要死全家

佢屌得好

不過佢都係達狗
尋日段片 前幾日段文
睇到就火滾

達哥 今次你無做錯到！

由頭到尾都無提過反送中
只係想陰D陰D博洗底

唔爭在屌埋黑警同淋病啦，721咁撚大件事又唔見你提立場姐姐，到自己比吉魯同港共01砌生豬肉先講下人話，冇撚得救

其實前幾日篇文有屌差佬
但大家將焦點放左係疑似抽大j到水

人地話達狗如果出聲就會毀約同無job接，但佢簽約哥刻已經因為貪財出賣左班一直以為佢係一個有信念，唔會向金錢低頭既人，但原來唔係咁樣，伍公子夠搵唔到食，未又係咁生存，但呢刻，我覺得公子比達哥更係一個實實在在擁有自己獨立意志既人。

達狗講得啱嘅
不過佢幾時講過尊重示威者？重咩申？

想轉風向者
你估兄弟唔想佢轉性做返人咩

香港01不嬲仆街，依排facebook係咁見到01sponsored出posts，全部都係關於Marvel就覺得好撚柒煩，心諗香港依家咁我無心情睇戲，收嗲當幫忙啦，大陸媒體chok views消費香港人

如果唔係真係奶共的話 唔該比d行動我地睇
唔好只係口講同送禮物啦 你咁樣比感覺只係想留住fan
依加冇人睇你先出小動作 扮灑支持我地咁

达狗？

領軍
叫佢咪撚阻頭阻勢就有份

好啦如果佢叫人去727就原諒佢

證明好多連登仔係對人唔對事
或者係同香港01一樣認為示為者係引戰狗

想洗底？
慢慢黎啦
一單唔會夠洗淨

達哥
宜家趕尾班車仲黎得切呀！

我覺得只係好多人無仔細睇內文
或者覺得達哥回心轉意

達哥
是其是 非其非

做PO
达使咗幾多錢請打手

仲請唔請
inbox我

達哥可能會遲到，但從來不會缺席本土派

動漫節臨近就做返人

老實講佢比人屌到衰過警犬
佢究竟做過乜

达狗就达狗啦

連登比波台狗講兩講就比人帶風向
完全唔會知自己屌緊乜為乜而屌

咪再提條on9

咪就係唔聽佢d連登仔fans話
我諗屌達哥既post仲多過屌淋病既post

主要係動漫節就到, 所以達狗先跳出講野搶人氣,
729達狗動漫節上台時, 不知會否有人大叫屌佢係奶共達呢?

佢地根本見到達哥就屌
連作新聞屈人都無咁重要

We connect

狗改不了吃屎，一有咩就達哥達哥

Love Tat

留名待驗證

兒登仔達狗話支持遊行表達訴求，冇話支持反送中General到咁排明戴頭盔啦

olivier吉魯呢條波台狗
之前日日扮五毛屌後生仔屌示威者
日日搵野黎屌

我覺得達仔已經到臨界點了

Cls

過完動漫節打回原型

一日出三四個post屌達
屌警犬都未咁有恆心

达收皮啦 出一篇野就想洗白？

已經無睇hk01 支持立場

觀察住先

繼續咁做既話就支持番你

狗哥

黎緊動漫節先死出黎
冇事冇幹就一直關注

一開始屈佢果班
全部都係出曬名既五毛同波台狗
屈下屈下 成班友將淺黃屈到變深藍
唔出聲係忍你 唔係默認囉

忽然愛港果個，繼續直播打機，出黎拍幾條片，個個就信以為真
不嬲愛香港果個，被迫收台避走，講咩都俾人屈奶共

真係有幾傻先會信

支持達子 唔好再搞私怨，大家專注番反佔中活動

遲左了, 完全係牆頭草咁既樣

身體力行睇立場？！
立場姐姐係咁俾白衫打喎，
達哥身體力行去元朗先算啦，
係度9up食兩家茶禮

反送中 屌

達哥反cup post第一步?

只係早期型嘅譚詠麟。

英國佬打骰果陣咪民主歌聲獻中華囉。
而家到支共睇場，咪中國是最好的囉。

根本全部都係想搵著數利益嘅畜牲。

better late than never!

算吧啦偽善達

咁佢好易卑人拉

達哥輕輕撐下立場就吸返唔少fans, 如果一開始就表態既話 個光環應該大到難以想像

達哥覺醒？

事實係達哥一直保持沈默，咩事都冇發生
達哥出黎做下show,都未回應事件已經比紅媒攻擊又借達哥轉移焦點小提大做
可能呢個就係達一直保持沈默o既原因之一

達哥係黃定藍，心水清一定知

當然我始終好希望佢會表態支持我地

達哥你條仆街，我知你有睇post
快回歸啦，屌你
又遅到

屌你而家先黎
咁我真係唔明之前做乜鳩要怒屌你D FANS

佢俾紅媒攻擊都無需要呼籲人睇 立場個喎，咁都叫為自己？

醒下啦 因為動漫節咋 完咗之後打回原形 好揀唔揀 依家係咁出post

已經對佢失曬望

回家了回家了

咪玩啦 你搞清楚件事先

燒到埋身就出post

點解唔可以好似尋日咁講

你開個post 唔會解決到01 呢份報紙, 呢家正正係spin 返係你身上wor

佢真係有話人引戰狗喎
講大話

係 佢一直關注 同埋係完美世界幫香港人搵到個烏托邦避難所

突然間又咁勇敢肯表態?
係真心支持定係怕自己冇得撈要返去住油塘?

仲開兄弟名 垃圾

講乜都俾你地屌
唔表態又話人奶共
表態又話人想洗底 臨近動漫節想搵錢

佢開極post都係講d無謂野
算鳩數啦佢

真心fan見到達哥過橋都會開心返既

達哥希望你可以百屌成材
歸隊啦

Lomo

咁都叫表態？
佢因為自己比人屌 先屌返01
根本係報復姐
小器到

反送中三個字都冇講過啦

佢幾時表左態...

你地成日話佢影響力大，講句嘢可救港，佢而家開名推立場，勁過我地直接課金啦

下，報復？
比人屈到上心口幫自己澄清都叫小器？
係咪反到痴撚左線

你係咪on9

立場報過佢打機遇海報單野呀嘛
引你自己去search
講撐立場，等你以為佢撐黃
事實就咩都無講過 又食兩家茶禮

呢幾日係咁出post 吸返一小眾死忠幫佢活動站台撐場
攻心計到

Oliver 條賤種

佢真係有叫人引戰狗喎
有講錯佢？

你意思係HK01岩？
唔撚係下話

屌兄弟 蛇齋餅粽都係幾日前發生
咁快就洗到底 真心佩服

等佢真係完全自由身先講啦

迖狗

自己比人屈就澄清?

點解唔學尋日佢講個段野

呢家澄清係唔係做show

屌，佢啲 post 擺明吃兩家茶禮
成班『假割蓆撚』見到推立場就即刻轉風向
佢咁一樣係 comments 駡人引戰狗

依條 Olivier吉魯 又真係幾撚仆街過份既

我達狗，係立場新聞，等緊你

咩岩唔岩
我係見到佢有話兄弟係引戰狗！
呢個係事實！

無話01 岩
只係達哥錯得好交關

連黎鷹都失望 十幾年朋友, 點解你地仲可以盲撐

我睇左6年, 直到佢出完post 屌鳩人再拍片派禮物, 淨like 岩聽說話, 已經知佢變哂
你仲覺得佢無, 咁你慢慢啦

反正應該都無人同佢打pro club, 佢一個人打啦

慘在佢地以前個個達哥post都入去洗人腦
咩出賣backup佬都講得出

咁佢今次又講得啱呀！！

達哥係連登就不嬲有班人反緊
呢獲達哥唔表態自己處理失當就抵死嘅
但比人屌得仲勁過謝安琪個炸真係好撚痴線
完全食住上

開始認真，好事黎

君子劍 風雲再起

5毛，假膠都未識分

成班柒頭波台狗 露哂底

达狗 食兩家茶禮 波台狗又開哂綠燈幫佢含撚

私怨撚
純粹為幫自己解話先屌紅媒

兒登仔真係好呃
達寇講返人話就當神拜

覺得被人抹黑好慘？
示威者被紅媒抹黑做「暴徒」個半月啦
當中包括你啲「兄弟」㗎
達寇你有冇嘗試過
幫佢哋解話？
係無呀！！！

屌01就大大力
反送中就一句都冇講過

正一死垃圾

依家係咪個個捐錢都要開post話自己比咗幾多啊？

同呢條柒頭割蓆就係咁簡單
講完唔認正龜公!

睇定d先啦，依家講到反你果d 同偽豬蛇同夥咁，波台果d 假膠係要清算，不過唔代表反你就等於引戰狗囉

關係到自己緊係要屌啦
兄弟?香港前途? who fucking care

比人攻擊先屌紅媒ja你估佢真係針對對方係紅媒咩 堆達粉又係到帶風向

殺到埋身先知痛
典型中間派

手足比人搞唔講句野幫手 好喇 自己都比人搞就要求兄弟幫你 呢條友真係無恥

老實講，依家達哥就算開台講明反送中屌柒林鄭屌柒警犬都唔會有用，一樣係比人話偽善，洗底。
反達哥仲大力過屌警犬個炸究竟同達哥有幾大仇口

達狗起碼要上最前線勇武返5.6次先有機洗到底

講真你咁大個人自己分析啦
有獨立思考好唔好？

真係徹底變節
我可以前事不計

死達狗知個舞台劇就上演即時出黎食兩茶禮

內戰

講依d都好過係fb發癲既

正宗燒到埋自己身 先識驚
港豬一名

727肯出黎就原諒佢

迖狗先係引戰狗

唔反達哥喇，上返神檯喇喇

奇奇怪怪

oiliver吉魯條假膠都撐既都知班人咩人

五毛都當自己人

只要佢肯回頭就算啦，多個人多一分力

動漫節就到了

我以事論事姐，你要屌達哥你咪屌
見你似盲反多過討論先覆兩句
Btw 留返啲力去屌警犬屌政府好撚過啦

呢條波台狗一向都係不折不扣嘅分化撚來
大家真係唔記得哂除左反達外
以前日日開post 屌90後
話佢係引戰狗一d都無錯

仲有幾條賤種波台狗
假膠玩到過撚晒火

睇野要識綜合性，剩識睇一件事黎評估佢個人？咁講係唔係間唔中又要讚下葉劉林鄭？

01正垃圾 日抄夜抄
比左稿費連登仔未啊

其實佢仲有良心既話
事情都可以有轉機

727支持達哥行頭帶隊

01立場好奇怪
一時撐警撐政府
一時又好似連登仔朋友咁

如果佢出片出post有大J一半我收貨㗎啦

佢今時今日仲有咩影響力？影響你呢類達粉？

陳近南返嚟

屌前兄弟係引戰狗，真係返黎了

呢條撚屌以前就過街老鼠
而家就話連登兄弟
屌無人撐你呀波店狗

如果727達哥搞個元朗粉絲活動
我一齊和解撐佢

726達哥帶頭入元朗

吉魯呢隻波狗日日開post屌fg

達哥快回頭

鳩硬呢

你係咪鬼

紅媒01不嬲都賤開

你隻達狗咪以為
咁就翻到身

紅底01

我咪話我信我見到既野
點撚樣盲反呀？
咁大個人淨係信一面倒之詞
比d主見啦

睇黎佢山窮水盡

條友屈到backup佬事件原告變被告都有人撐
真係痴撚晒線

01不嬲狗都唔睇

笑4 豬sir比人點名屌

原句還返比你

你又立場做左啲咩？課金支持左未？有啲話就多謝曬你

遲到好過無到 達哥 我地一齊作戰

睇黎真係驚729比人圍

點埋名

又吹奏大j
今次佢賺左掌聲 但個為人就反骨

老實以前波台係無咁痴線
仲有出晒名有份係社運幫手
而家班波台狗

佢係咪驚音莖節畀人圍

睇回覆笑撚左

原來連仔咁易比人撚

豬魯咁都有得上報

反送中 唔屌
兄弟比人濫暴比人拉 唔屌
警黑合作 唔屌
立場姐姐同普通人比人打到仆街 唔屌
自己比01抽水 即刻出黎屌加支持立場
原來咁樣叫私怨撚
仲有大丁幾次出黎企前線拍野就忽然愛港
达哥過左成個幾月出黎講幾句就真心愛港

我諗冇達狗咁反骨既
導人向善
企係雞蛋個邊

你呢啲正宗分法撚，今次大把波台手足企最前線又要比你話波台狗

沒有人是孤島

汪汪達

如果達哥full gear去元朗帶隊 肯定全隊士氣+100, 同時大翻身

再加上佢咁出名，d黑警唔敢打佢，基本上穩贏，俾我係佢一定出

話01紅媒個堆

入去睇下01最近報既新聞

再睇下下邊既留言
係好撚多三毛屌尻佢作新聞

好心你地班達粉洗乾淨對眼先睇野
他日達狗真係講送中，真係怕你地仆埋去支持

達哥好野我愛達哥

迖哥愛兄弟
但愛國愛黨

和你老母解 收皮啦死達狗

有無識達哥既人叫達哥唔好上連登？
我地上得多就知有班人鍾意以假膠之名搞搞震
達哥唔知就睇到痴左線

咪係 d人仲話原諒佢 得啖笑

一切黎得太遲
樓上話有假膠 至少我唔係 我係真心對佢失望

支那01又真係老屈佢喎呢次
引戰狗好明顯係講緊走去佢個page屌佢果D

達哥知我地都知
係有班新會員唔知

達哥呢幾日好多活動嫁

動漫節 打新game
數碼港 網絡紅人對抗賽
夜谷賓館謝罪宴

唔搵返啲死忠撐場點得啊

紅媒唔洗下底 咪變文滙 大公囉

唔反達了

以假膠之名屌佢同屌佢全家兩個月唔出聲都算忍得啦下話

希望今日機場同聽日元朗會見到達哥

KO

你出黎都唔代表冇屈人一單還一單唔好拉埋黎講當自己冇做過

連登大和解

吉魯

01個新聞目的好明顯係想分化
唔係點解專登話引戰狗=示威者
就係想等你地兩派互屌
好似當年泛民同本土支持者咁

#277186

中學畢左業未？

迖

on9 你俾人公開砌生猪肉，你都唔撚鋸想平反啦，人之常情

估唔到個post咁多正皮
你地唔好咁天真啦
電玩展，舞台劇近了
過左咪又係反翻轉個豬肚

睇埋下個彎先啦

你收皮啦
起你底就知咩事啦

癲狗達

想問點身體力行法？做過咩？

佢d達粉算唔算引戰狗，fb屌人老母最多係達粉

今日去機場聽日去元朗
敢出就係自己人

達哥人之將死，其言也善

收撚皮啦過街老鼠

達哥已經一直關注緊，你地仲想點

支持立場新聞

反達=引戰狗

成功洗底了

寫乜都得啦

達狗同佢班濕鳩盲粉已經唔係同路人
唔好乜鳩都話分化

當初為左錢，唔想得罪中資公司，同兄弟反目
今日都係為左錢，唔想電玩展舞台劇開唔成，
就扮同我地同一陣線
達哥，知唔知醜字點寫

On9諗住洗底？
鬧佢咪引戰狗
你睇下佢啲comment幾摟屌先啦

大師兄返黎啦

損害到你利益就出聲
唔係你以為騎牆咁易？
你宜家就騎虎難下 進退失據喇
撚屌達

牆頭草达

雖然達叔就遊行示威冇好出眾咁企出黎出聲
呢段時間又狂比人屌
都會替佢唔開心
唔知講咩好了

永遠支持達叔

達已原諒尻硬，割肉喂鷹

佢個d 攻擊紅媒都係為自己利益 or 名譽受損
佢有冇為最近身處起水深火熱既示威者講過一句加油？？
連登仔太天真，仲要千幾個正評
佢只係一個睇錢大過天既达哥

人非聖賢，誰能無過，知錯能改，善莫大焉

係人都知佢係黃 ,但為錢唔出聲 睇佢唔起

從呢件事真係睇到佢幾自私

不過佢幾醒
識將風向由自己比人屈
轉去支持立場

如果冇提立場剩係出聲明澄清
可以預計到幾多人屌鳩佢

講真，達哥(達狗)係要出返咁上下量/質既發言作為投名狀，香港人先會再信返佢，佢之前唔出聲咪已經揀緊權貴/金錢利益果邊

On9 post
達狗咁就想幫自己洗底啊

佢其實都仲係用緊啲好中立, 曖昧既字眼

絕無嘲諷示威者為引戰狗！本人重申，絕對支持尊重示威遊行表達訴求！

咁之前戈啲藍絲大遊行係咪都可以理解做示威者 佢其實都係冇表態 唔想得失大陸

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

呢幾日風向不斷轉
睇見連登仔支持>失望>支持
好睇過佢開台
期代佢下一個post

其實佢都係諗自己

殺到埋自己身先屌兩句，唔明有咩好吹奏

👍

點解個post 會有千幾個正評有冇搞撚錯
人地講2句洗下底就信，佢出post 話香港01 係因為自己利益受損

退出一陣做返個普通市民先

理得佢為利益定公義
攻擊敵人 槍口向外
成事後再內鬥係將來嘅事

達哥如果真係有道理就屌 我相信會有人撐既

如果佢今晚出post 譴責TVB 同 白粉報我就信佢改過

到而家都無一句反送中 咁都有小朋友信
完美世界m迖哥

班達粉都忍得耐啦
而且鬧既內容同香港01係咪紅底根本無關

無人識你呀

波台狗追擊左達哥好多年
今次達哥比人屌都係波台狗開佢波

做得好呀達哥
垃圾波台狗

終於肯自已出post, 之前叫條女管，捉哂蟲

一單還一單。HK01屈你係佢仆街。

但你無講過一句人話就係你仆街！

你推job同講人話有乜撚野關係！

連黎鷹都屌9你，你反省下啦。

香港01仲有人睇？
我以為就快沒落 垃新聞黎

係，仲叫人支持親共媒體立場新聞

01一1定係紅

要達哥自己出聲先有人講返係波台狗搞佢
連登仔真係好易俾人煽動,醒少少啦

01我有睇
佢地係會陰少少咁攝堆維穩意識落文字度

違哥玩埋拉一派打一派
學共產黨

凌晨3點出post都千幾正評
暑假

收皮啦引戰狗

0智力 唔怪你
本應係弱智中心生活 可惜衝出黎變柒 露埋自己底線

以前睇佢打機
佢好鍾意講"達太祖御駕親征"
唔知有生之年 可否親眼見一次

呢個幾月就係因為佢既沉默對佢既支持者造成幾大傷害
知道輸緊喇，先黎出個幾個爛9post黎挽回返名聲
兒唔兒戲d?

「Olivier吉魯」這類人！
吉SIR

痴線，由頭到尾都只係屌緊引戰個D做狗
根本無屌過fans/想佢好既人
屌你班友成日對號入座覺得人地屌緊你
好啦而家白紙黑字寫到明只係屌緊引戰個班
咁明未呀?

終於做番件冇咁7既野

又推大J
叫條撚樣收皮啦 日日出黎拎光環

呢樣真

出賣兄弟！

根本大把人老屈佢

留意都好撚多人幫佢洗底

澄清一個fake news就咩覺醒回歸....
大家睇定D啦 只有佢嘅行動可以證明自己

吉sir好能癲

唔撚理佢㗎撐邊

呢條垃圾點都唔撚會睇

去到切身利益先肯出聲
到今日仍然對反送中係冇表過態

痴線，由頭到尾都只係屌緊引戰個D做狗
根本無屌過fans/想佢好既人
屌你班友成日對號入座覺得人地屌緊你
邊撚到有屌過兄弟做狗??
你cap比我睇下

支持立場,不過達哥不了

其實我覺得有啲人係真心好鍾意佢，
而今次失咗望，
有啲真係有理無理想佢死囉。

01係垃圾媒體的確係事實
支持立場

可唔可以咪再討論佢，wfc 呢d so call kol?!
推返d有用post la

佢屌01失實咋,唔係屌佢紅媒呀

01係真係垃圾

達哥要行前多少少，再放少少

借啲意又識叫人睇立場新聞
係咪換左關公?
炒鳩左之前用佢fb發癲果個

引戰嗰班? 係咪指迖狗忠粉?
咪玩啦,公眾人物標籤一群群眾做引戰狗
明明可以打請勿引戰, 點解要打做引戰狗?
本來就係有問題架啦,對咩號入座?

係 又喺度做show 佢又達哥一半咁低調就好

貢搶口

睇定d先!始於佢擺黎擺去!似足民主派d人

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

又話出post會spin個風向去自己度
依家就日L日開post 我真係唔能明啦
前言不對後語

根本達叔由頭到尾都係屌緊呢D人做引戰狗
都無話過兄弟係，唔明佢地做乜對號入座

邊個同弱智既係自己人 是非不分 backup佬unun腳偷片賺60萬 比人踢爆就話過橋抽板......

吓 spin風向係佢講,做show又係佢講
拍片做show係佢
呢排頻頻出post又係佢
佢自己掌嘴痛唔痛先?
你要記住佢出完post話唔想帶風向大家先咁講
唔出post=唔表態?搞清楚啦佢係出post唔表態呀
沉默的自由啊嘛,得啦得啦極權既幫兇
我冇俾佢唔出聲但我唔需要尊重啲幫兇囉

佢澄清,屌01,大可以唔洗借立場過橋啊
咩居心心照啦, 開口埋問私怨撚,正一引戰狗

出黎元朗先講野啦
一句反送中都未講過
去到以家講咩已經唔重要, 繼續一直關注啦

on99邊個同班波台狗係自己人
當呢度uwants定鄉土?
入同一個論壇就係自己人?唔好戇撚鳩啦

呀屌你都幾撚過癮
本來有乜問題?
每日不停搞事引戰老屈，我標籤佢做狗有乜問題?
而家就係要明屌搞事班人呀

神助攻攻立場

达狗忠實fan 出現了

咁你做乜唔filter佢啲po?

佢無解釋過咩係引戰狗
當然係讀者自行演繹啦

「暫緩」、「壽終正寢」都係任人演繹
除非用法律字眼：撤回

怪就怪佢當真心為佢好嘅兄弟做盲反引戰狗
攬住啲小學雞過世啦

block撚咗十世啦 睇多一秒都驚自己降智商

達哥呢兩日既澄清
可以顯得出佢公關差
而且無公眾人物應有既氣度
如果佢真係想繼續佢網絡事業
好好參考下搵大陸錢既藝人點樣回覆

感覺動漫節近了

邊一隻字撐緊達哥呀?
是非不分唔好衝出來柒啦
我想連登就等於要盲撐所有連登仔?
快d返去做暑期作業啦柒頭

佢好似要去舞台劇個活動

達哥keep住團火爆, 可能會翻盤。

不如等下年拜山先講

喂,無視我話佢冇必要提起立場,自打嘴巴spin風向個point呀??

屌人引戰然後自己開名篤一個人出嚟屌
叫唔叫做引戰
覺得一個公眾人物帶頭標籤同鬧一班人係指戰狗冇問題

係呀 指責係狗真係冇問題,不過我未見過其他kol咁樣話引戰既人咋嘛
何況佢都引緊戰,引戰迖狗

最多由迖變成达

01不嬲垃圾
慘在佢地語言偽術好
成日誤導人

真，早果排CCTVB 東方報假新聞唔見佢出聲？
而家佢出聲都係為左自己咋
仲要擺立場新聞上枱博人支持

大j日出夜出都無達哥出個po咁大回響
達哥始終都係香港No.1 youtuber

死撚左去啦柒達

連登仔主流捧得嘅係咁上下料啦

差唔多時候了

支持達哥
棄暗投明

佢肯帶頭，我當佢神咁拜

人反必紅

撐波台狗嗰班仲弱智過盲撐達

香港人始終敵唔過私怨
我當你屌死達哥，黑警同港共會有乜嘢損傷? 對準政權搞掂個垃圾政府先啦好嗎

無視?你睇睇自己打過咩先啦無視
乜原來你比人屈會選擇硬食架?無必要提起?
而家佢係標籤一班搞事/老屈帶風向既人
而唔係標籤普通人
學好D邏輯先啦仲想學人偷換概念

如果撐達哥係染紅不道德
咁撐波台狗就一定係弱智

之前唔SPIN風俾人追住黎咬
我係達哥就E家SPIN,不停地SPIN,SPIN到D 引戰狗叫佢唔好聲

答我一句, 點睇佢戰友都頂佢唔順?

大家冷靜啦
達哥係話佢「無屌示威者」
唔代表佢支持示威者
佢可以支持警方 支持政府 然後無屌示威者
唔洗咁急幫佢洗白

答我一句,關你咩事?

兒登學生雞真係易哄同引導
條撚樣求其鳩up幾句
就好似派曬狗糧咁
都係個句啦
支那林狗你動漫節個日
一定比人扔雞蛋扔到仆街
唔洗搵打手個個屌你既留言
都整幾個負評啦

太遲

咁達哥比人屌又關你地乜事, 係咁護仍

呢家達哥十幾年既FD都唔夠你地班死忠熟佢

又咁睇
就係因為兒登比人帶風向
先一直比反達個幾個user帶著黎屌達
而家曲線撐立場喇又仲想屌落去
真係難服侍

邊有可能帶到入去

咁你地屌佢做咩,你一日冇subscribe過佢都冇搵過你錢

利申:從來冇subscribe過,但睇唔過眼你地班友是非不分走去撐隻波台狗

唔spin風俾人咬?啲人係鬧佢唔表態同騎牆所以變質咋嘛
前幾日就串其他kol做show,用spin風向做藉口唔出post
呢啲係佢自己講架
自己掌自己嘴

擺立場上枱

撐立場係因為立場有佢篇文

唔係因為立場個取態

佢係要屌紅1既一早屌左, 比人燒到埋身先屌?

呢家示威者比政府屈做暴徒咁耐佢有無出黎幫過口

其實其他人有睇達哥鍾意點屌都唔關你事
可以走啦你

我無?

我睇撚左佢6年啦

根本無當過fans/想佢好既人係狗
由頭到尾都只係屌緊引戰個D做狗
老實講係你班友成日對號入座覺得人地屌緊你
要白紙黑字寫到明先得

臨近動漫節先出聲

咩文??

波台狗屌左佢咁多年, 有無人跟風呀

你唔知頭唔知路無睇開就收聲啦, 知唔知今次幾多兄弟比佢屌, 64個日佢瘋狂DEL 同BAM人

你知唔撚知幾多屌佢既係佢真FANS

你自己無睇開人就收皮啦

6月頭到依家7月尾咁
要讚立場讚中立媒體大把時間讚
要屌偏頗紅媒大把時間屌,01條隊點排都唔會排得前過tvb

係佢要澄清自己俾人屈所以先屌01咋
咁同時再問,點解澄清有必要擺立場上枱?

你話佢支持中立媒體冇問題,有必要開名咩?
前幾日唔係話驚spin風向咩? 自打嘴巴?
開立場名司馬昭之心啦借人過橋扮表態拉聲望

林慧韜已經全面接管林慧韡既fb

講到屌佢既人都係比波台狗引

大佬呀, 十幾年朋友都係比波台狗引

又黎64 ban人
屌你自己上twitch you tube睇backup啦
64/叫佢表態既comment洗版咁洗呀
自己做下FC先啦，一味老屈

佢唔表態既理由係唔想SPIN風(自稱)
E家佢證明緊自己有無能力去SPIN風

屌佢就=撐波台狗?
怪唔知咁多盲粉覺得佢撐立場=就送中一事表態啦
癡撚線邏輯

佢今日既名聲唔係因為觀眾既話係咩?一定要訂閱先叫有關架?
你係天生弱智定後天智障啊?

達哥強勢回歸

又想偷換概念?
乜原來你比人屈會選擇硬食架?無必要提起?
而家佢係標籤一班搞事/老屈帶風向既人
而唔係標籤普通人
學好D邏輯先啦仲想學人偷換概念
自己小人之心度君子之腹就話人司馬昭之心
笑死唔笑死

其實不嬲都真係有班友係連登瘋狂追擊達哥
我自己就覺得backup佬單野無論如何都唔會係達哥錯

但係今次搞成咁
好明顯係達哥自己判斷有問題啦
麻煩達哥你用你隻眼睇清楚
邊個係引戰狗 邊個係盲粉 邊個係真兄弟
如果你真係覺得攬住班盲粉就係岩
佢地好善良
咁你同政府個班成日自己幫自己打飛機嘅撚樣真係無分別

eagle不嬲屌開達叔架啦
講到自己睇左6年無理由唔知掛

動漫節又到啦

睇得耐唔代表有俾錢SUB
你唔想增加佢被動收入,你唔睇唔討論已經做咗自己要做嗰步
佢戰友質疑佢都係佢嘅私事,如果你係用呢樣野繼續道德謀殺佢,咁你咪即係hater囉

之前就係你地俾班波台狗帶風向呀,
玩老鼠game d英文堅難都俾人spin玩簡體,
backup佬到今時今日一個二個縱容波台狗抹黑佢出賣兄弟嗰陣有冇出聲呀?
俾波台狗利用仲話自己真fans,一句唔撐就唔好撐,仲話自己睇好多年來大人,咁咪虛偽囉

偷咩換概念,有人屌佢澄清自己有問題咩? 冇喎,你扎稻草人打得開唔開心?

佢澄清01老屈佢,咁件事關01事啫, 用立場有乜嘢直接關係?

// 6月頭到依家7月尾咁
要讚立場讚中立媒體大把時間讚
要屌偏頗紅媒大把時間屌,01條隊點排都唔會排得前過tvb //
仲要前排先開post話唔想spin風向,依家就識借澄借嚟撐中立媒體開名讚立場?

你都仲未解釋到點解佢要呢個時間,同有咩必要開立場名喎?

盲粉唔願意面對事實咪覺得迖狗君子囉
佢係君子,君子劍啊嘛

咁咪講幾句哄下兄弟囉
有幾撚難丫？
佢年年都講咁濟架啦
咁又係既 上撚曬岸
係你班傻鳩先仲係度同佢兄弟前兄弟後

好小學雞自己柒足咁多獲可以賴，果然成日派打手進駐連登

係佢自己以前話唔開sub唔開donate架
sub乜鳩啊大佬

被動收入,屌你搞清楚再出聲啦

佢未講佔中時已好紅啦7頭
由backup佬事件已經睇穿佢曲到圓

你係睇得多年既

問心啦, 近幾年邊一日唔係369洗版呀

個D唔BAM?

你啱呀
人地拍片就係忽然愛港
达哥一直關注就不嬲愛香港

本身唔去到元朗之後個POST都無咁火, 一開POST就話人做SHOW

仲拍條民建聯式既片

你叫我點樣可以好似以前咁晚晚睇佢呀

希望佢以後為大家發更多聲啦

其實多左人支持抗爭係好ge
一開始可能只係社會的20%支持
但如果可以令社會50%支持，唔係會更好咩？
我地唔應該拒絕想參與我地的人
人數爭多係好的，遲到好過無到la

反送中,佢話咗唔講就唔講,我有失望但你地當日逼人表態嗰副態度更加令人厭惡

係呀,就係由觀眾決定,連登仔咁鍾意大J咪同班小學雞一齊睇囉
推埋大J做區議員丫笨?

既然你地都決定唾棄一個人啦,好似死火倫咁俾人剪黑膠咁,抵制SONY同動漫節囉,咁你又唔做剩係喺度屌?

大把義士比紅媒攻擊
咁所以又保持沈默唔出黎遊行？

喪心病狂
仲話讀中文系 一D水平都無

肯定係俾人搞到入肉先企出來講兩句
觀察多一排先啦 佢想洗底無咁易
雖則我一路都唔鐘意條友 成日做埋D野仆街過其他台好多
但如果佢真係選擇投誠既話 大家都記住要表面歡迎
用佢來做例子 展示俾其他紅底既娛樂勢力睇

是其是，非其非

咁就收貨？

唾棄一個人要點做關你撚事咩
其他人唾棄佢唔可以係度屌左佢先咩
on9

達哥 不了

[長文]人生最重要的選擇題

愛之深,責之切
真係唾棄係屌都廢事

根本一個二個屌得大大力嘅都係傲嬌

樓上达狗粉做咩對號入座

我理得波台狗之前有冇帶頭追擊，現加似樓上帶風屌波台狗多d總之達狗2個月都冇出過聲撐班後生到今次好撚虛偽借立場屌01 fake news抺黑佢去洗白

我覺得要搞清楚一樣嘢 佢唔係奶共 佢係龜縮 佢始終都係黃

傻仔
人地從來都冇話過加入你地
係唔想有人搞到佢咋

成功上熱門

達 x HK01 合作又贏

我見你都仲冷靜，咁大家就討論下
既然大家都睇咁耐
達叔不嬲用開bot你我都知啦
Bam係Bam同一個user Copy&Paste同一句野洗成版
所以你見幾句369由唔同user打係無ban
同樣64/表態呢類由唔同user打都係無bam
以上既野係可以睇番replay，唔係得個講

正如迖狗話齋,做咗又要話你睇喺度做show呀?
佢既價值取決於viewers
哇,迖狗fans依家要引戰埋其他youtuber既觀眾呀? 又標籤呀?
係既主人都標籤引戰狗,你地梗係跟住做
我幾時逼過佢表態啫
我冇唔俾佢揀想點喎 但我唔會尊重佢唔表態呢個行為咋嘛

你班達狗fans唔夠大陸軒fans黎
人地屌番你轉頭

屌01同點吉魯出來係好正確喎,唔通你覺得fake news同波台狗值得支持?

屌01+屌波台狗 = 撐達, goodest logic

為善未晚
繼續守行為觀察先

呀你都真係幾搞笑
澄清01老屈佢，咁咪叫人支持番立場呢D唔會老屈人既野，有咩問題??
乜撚野叫呢個時間開post，幾時比人屈咪幾時開post
唔通比人屈完我隔成年先開post屌??
笑死唔笑死
不過咁又係，你比人屈都係唔會出聲架啦
會spin風向嘛

直中要害

原來屌鳩達狗+01=撐波台狗

咩邏輯，樓上邊d 人帶風，心水意自己追返post睇返

算鳩數啦達狗 屈唔屈你 你自己知自己事
由頭到尾都冇公開表態
點解？ 咪驚得罪親愛既客戶囉
兄弟？當你地係兄弟定搖錢樹？

諗返起當初乜鳩請珍惜達狗既post真係得啖笑

收皮啦
兩個月前有咩人話過佢又扮唔知唔關事,你冇P牌架大佬

我就行不改名坐不改姓,兩個月前都係屌緊連登仔逼人表態
當日就係大J 5公子自己講完就成村人俾波台狗帶風向去達哥度洗
邊個引邊個戰呀宜家?波台狗咁都值得你地保護,垃圾

好多打手啊

人之將死 其言也善

玩到咁大達犬點跟呀

咁點解要開立場名啊??你答到未啊?

雖然佢呢段時間真係好牆頭草，一直都沉默無講過任何嘢，無嘗試用佢嘅影響力為香港做過啲咩，但又無可否認佢今次呢番說話的確無錯，先唔講01呢篇報道，連登都好多盲反達不斷老屈佢（當然亦有盲撐）

但無論如何，假設佢立場仍然無變都好，佢洗底之路仍然漫長，希望佢真係同一如以往立場仍然企喺香港人呢邊，而唔係只係齋講，然後又潛水就算

btw，我仍然好記得佢之前嗰幾篇，我唔會忘記佢嗰種事不關己嘅態度

投你老母誠，洗你老母底咩
你班友真係痴很線，講到達哥做盡壞事，係藍絲咁
你地當自己係乜
同埋想講，達哥紅之前都唔係靠講政治上位，雨傘果次佢本身已經好紅。

你班打手做資料搜集都做好D啦
果時Backup佬事件都比你班友帶左成個月係達哥唔岩既風向

係,達哥應該叫人睇文匯大公同HKG報先啱

放棄埋大陸市場？

豬腦舊垃圾咁低質提佢盞益佢

達狗選擇沉默呢條路，我唔認為同支持中共有咩分別

on9仔，唔開名都可以叫人睇公信力好d既報社啦
打手個腦真係有問題

下，你盲定點?
大大隻字寫住"澄清01老屈佢，咁咪叫人支持番立場呢D唔會老屈人既野"
你係理解能力不足定點??

想問下達粉們想達狗幾時就佢抄襲遊戲而表態

五毛都係連登仔
代表你咋不代表我

「絕對支持尊重示威遊行表達訴求！」
勇武係咪反對？

都唔知你班友做麥
明明就佢自己就好似d港豬燒到埋身先識驚既例子

Follow佢facebook page先係兄弟
其他人係引戰狗

一張圖解釋點解達狗會選擇今日出黎講野

你不攪政治, 政治都嚟攪你!

爹親娘親及達太祖親

呢場運動一路繼續落去 係無可能唔表態
仆街正苦就係利用沉默去騎劫人
點撚解保皇黨班仆街成日話仲有沉默既大多數支持啊
唔主動歸邊想做騎牆就係幫正苦打壓緊群眾

So what?你可以讀心定有超能力?

首先我強調,我都有失望
但沉默都係人權,相信佢都知有咩代價
Backup佬之後已經好清楚有人就係會不分黑白咁狙擊佢
即係佢表完態都唔代表會有好轉,我諒解佢點解沉默,而且佢已經承受緊代價
呢d就真係食得咸魚抵得渴啦

真係染紅又好,誤會又好
佢都係人姐,日久見人心,而家最多咪屌佢偽善

Cc台班撚樣又搞分化今次大把波台手足企係最前線都要比你地班冷氣軍師屌
食撚屎啦cc狗

狗咬狗骨

2000正皮，連登仔

佢叫人去727支持佢個job就有

達哥想翻身就睇726元朗

達哥都可以覺得文匯大公同HKG報好有公信力,that's your logic

自己比紅媒屈 之後借立場過橋
有冇提下白衫打立場記者呀？達狗
針唔吉到肉唔知痛

你個腦就真係有問題啦
而家就係話佢特登出埋立場既名擺佢上枱
要叫人支持既唔可以間接咁同其他人講架?

多人支持抗爭緊係我
但我討厭佢只係得把口

警賊唔屌
黑社會唔屌
政府唔屌
共產黨唔屌
網民、紅媒搞到佢佢就屌

立場姐姐畀人打，唔出聲
立場還佢清白就支持立場

根本呢個人淨係識得諗自己
到今日都係講唔出支持示威者、企喺雞蛋呢邊
想洗底？食屎啦你

迖狗同01做大龍鳳

多人支持抗爭緊係好
但我討厭佢只係得把口

你收收皮先啦
今時今日仲沉默既都話諒解
要唔要等到中共收返香港先出聲啊???

你班賤種玩道德綁架我仲睇唔過眼
叫你班友做連衛兵絕對冇錯
淨係識得逼人做乜做物
反正家下佢做乜你地都係繼續當佢係玩具咁扔
我睇唔到點解佢要向你地低頭，屈服
自己做緊網絡暴力，打住為香港既旗號就以為做乜都得
根本同共產黨一樣只有人治，自己就係法
冇話撐唔撐達，係純粹睇唔過眼

迖！

迖哥真係好撚柒
早一個月講呢句咪乜事都冇

依家先講你話啲人受唔受落

I love tat gor

亂咁標籤人唔夠講就大大隻紅字,仲要邏輯混亂
我都冇話你撐波台狗,我唔同意你亂咁話人撐達哥之嘛,做咩自己認自己撐狗?

唔好做一言堂啦好冇
民主社會就係咁仆街
但你自己帶頭唔尊重其他人嘅權利,仲有咩面目爭取民主?

番去讀埋中學先啦學人講邏輯
澄清01老屈佢，同出立場呢個名無衝突架

我用番你個低能logic
要叫人支持既點解唔可以直接咁同人講?
擺上台?你自己小人之心度君之之腹就擺上台

唔出聲又話唔出聲
出聲又話出聲
叫人睇立場又話擺上台
你玩哂啦咁
反達都比D質素黎睇下呀

反觀大J

3分鐘 6正評
好鬼

邊撚個达哥 达狗就有佢份 近動物展先上水回應做下樣真係賤撚個狗

睇乜撚野正負皮呀
講道理啦廢柴

自己做緊網絡暴力，打住為香港既旗號就以為做乜都得
根本同共產黨一樣只有人治，自己就係法

屌你呢句真係好撚中，不能同意更多
自己接受唔到其他意見，但係學人講民主

一講返啲人話就可以扭轉到少少風向
生性啲啦達仔

收皮啦 奶共達

值得推多兩下俾你地班傻鳩睇,究竟你地眼前所謂撐達嘅人點睇

好多細蚊仔盲粉出黎護航
仲話佢一直愛港
請問邊忽睇到佢一直愛港?
你地話忽然愛港個個 其實反送中之前已經有拍片關注香港民生問題
不過你地都可以話佢拍黎洗底
同埋 唔駛達哥出黎表態啦 但可唔可以講下之前Chatroom點解要滅聲?

笑左，屈達哥橕警個Post 一粒鐘已成千正評又鬼唔鬼呀？
講正負評？
每個狙擊達哥Post都極速有好多正評呀

一早選擇唔出聲又要突然係呢排出聲?
佢自己都話01唔係第一次老尾佢啦
佢前幾日條片開頭都講明自己follower數一直跌緊，加上呢排動漫節開幕
明眼人都知佢而家係著重緊咩利益啦，弱智仔

民主社會，幾時出聲都要你批准

轉移視線係佢地強項

澄清01老屈,叫人睇中立媒體冇問題, <<<有必要開立場名?
唔開立場一樣可以呼籲人叫人睇中立媒體,咁開嚟做咩?

依家就係話佢開立場名咋嘛
都話冇人唔俾佢澄清,扎完稻草人嚟打未
從來都只係話佢用澄清借立場過橋 自打嘴巴SPIN風向

燒埋自己出嚟澄清冇錯,屌紅報冇錯,支持中立媒體冇錯
借立場過橋拉名聲冇必要咁做收皮啦
夠清楚未啊盲粉 又喺到老屈加罪名落其他人到
稻草人真係好打

早唔出聲： 而家仲唔出聲？
遲左出聲： 咁遲先出聲？

岩啊，佢之前chatroom封人就係接受緊其他人意見，好撚醒喎
佢以前就係開台講政治而吸引我地去睇，而家為左個人利益而選擇沉默你地都覺得冇問題只可以話你地盲粉盲到on9

有冇盲粉答下我點解要係chatroom滅聲?
如果冇既話不如專注727
唔好再浪費時間係d無關痛癢 唔會左右到呢場運動既人

係啦
唔係叫大家睇文匯大公同HKG報所以冇位俾你地入丫嘛

唔講明係立場你地咪話佢其實係話文匯大公同HKG報好有公信力囉

要無中生有抹黑一個人就咩都講得出架啦

我唔係呀
咁點呀?

幾日前自己識得講開聲會spin風向
依家又唔care瘋狂帶風向

冇必要提起既立場新聞又擺埋上枱

喂,冇人唔俾佢屌紅媒同澄清喎
從來都只係屌緊佢開立場名別有用心

咩遲咗出聲?出乜撚嘢聲? 佢出嚟澄清咋
之前佢俾人屌唔表態反送中
依家佢開post係表態反送中咩? 唔係既話遲乜嘢出聲?
偷換概念

咁你咪繼續撐迖狗囉 有要逼你反佢咩? 咁點呀?
其他人係咪反佢又要俾啲fans屌引戰狗
笑撚死

先唔理佢係為左自保先出黎澄清
講句支持立場新聞就做左反共先鋒
盲粉真係好易滿足

你講到一定要反佢咁
我冇撐呀,睇唔過眼你地唔知點解要反之嘛

都係嗰句,屌得最大力嗰班咪即係最愛佢嗰班囉,做咩咁怕醜?

又扎稻草人
有人講過
「唔係叫大家睇文匯大公同HKG報所以冇位俾你地入丫嘛

唔講明係立場你地咪話佢其實係話文匯大公同HKG報好有公信力囉」
你唔好將自己諗既嘢當係對方論點先得架

話咗 佢開唔開立場名都可以呼籲人叫人支持中立媒體,盲撚睇唔到定理解唔到?
冇必要既事佢做咗,而事實係出面班人就當正佢 哇支持立場發聲啦
真係易洗白

睇完你呢個邏輯，我都幾敢肯定當日達哥同人講反送中會被反達講成擺示威者上枱
講反送中=有影響力影響人支持
講立場=擺立場上枱
龍門任你擺，飄移境界~

同班盲粉嘈真係哂鳩自己時間

佢好明顯係每次燒到埋身先會出聲啦⋯⋯佢以前都夠有屌差佬，係因為佢成日畀人查牌咋

其他人愛唔愛都唔撚關你事啦 就算係又點唔係又點?
同屌柒佢有咩衝突? 有晒理由屌你都話睇唔過眼架啦
係呀唔撐但睇唔過眼 跟住插隻手埋嚟屌

真係關你撚事

on9係度做架両，正宗引戰狗

算鳩數啦你地，你地盲粉見達狗係咁而出兩句聲就出曬水咁

咩叫中立媒體呀?
鳩融TVB成日都話自己好中立架啦

我只係想講,佢冇俾位你入,你都唔需要生安白造話人別有用心

咩人最鍾意用別有用心呢四隻字? 中國外交部囉

你覺得姐，大把人睇去唔關政治事，過咗成個月都重要12萬fb同youtube followers

講反送中=有影響力影響人支持
講就叫支持? 不過重點係佢冇講過

佢依家淨係講立場咩?佢直接讚埋立場啦
佢唔撚係淨係呼籲大家睇中立媒體咁簡單囉sorry
龍門?你班盲撚會睇到龍門架啦

點解教師可以喺課室唔俾學生講野?
冇天理呀～冇言論自由呀～

大家可以唔使理我上面條on9
已經係度盲撐鳩噏

班友真係盲撐
明撐又話自己唔係撐
用中傷其他人黎撐達 但同時又話反達中傷達
同埋解釋到達哥點解要係chatroom滅聲未 等緊你地點兜

你up乜，讚立場就有問題，咁如果讚示威者又有冇問題

駁唔到就緊係唔好理啦

噢原來有人話係就係呀?你咁撚冇判斷力架咩?

得啦ok唔洗再講

達哥咁忍得都忍唔撚住，成班仲屌9佢。😏
你估達哥真係盲既咩。

我覺得達哥其實係行中庸之道
但係而家嘅時勢係唔得

唔知點友係戇鳩定有心引戰...
咁既比喻都好意思講出黎
頭先仲話要咩言論自由...

佢有讚?

佢澄清完屌01屈佢,叫人呼籲睇中立媒體完全冇問題呀

有必要開立場名咩?冇喎
有必要讚立場咩?冇喎
要屌人偏頗做新聞點解唔開埋tvb?冇喎

噢,tvb唔關自己事就唔洗開? 明明佢都屌偏頗做新聞啊?
立場唔關自己事? 唔係,支持! 所以開名

有邏輯?

達狗同班所謂兄弟忍左好耐
依家難得比佢地吠下

宜家係你地質疑佢擺立場上台,唔係我喎

我只係提出一個你地冇撚敵嘅Logic分析緊你地點諗野
咪就係越曖昧就越有位俾人入囉
點名讚立場都俾你地屌啦,你地仲有咩講唔出?

你知唔知自己講緊咩啊on9仔
chatroom唔係拎黎講野唔通拎黎打飛機咩

依家連批評迖狗都唔俾
只許迖狗澄清不許觀眾批評

班盲粉同我講言論自由
喂迖狗你班盲粉用言論自由引戰呀

反達駁唔到繼續圍爐

冇人唔俾你批評喎
你有權批，佢有權bam，就係咁簡單

其實佢唔係政治人物點解一定要開聲
唔鐘意佢咪唔好睇唔好俾view佢
家下大陸都未批鬥佢 反而就俾連登仔批鬥
成日屌大陸d論壇一言堂 其實呢單野連登仔同大陸果班一撚樣
要屌我就隨便

人地個chatroom唔係公眾地方
死gay佬健吾都成日唔夠人講del post架啦
又唔見你聲討佢?
佢直頭覺得自己俾泛民逼害添喎

haters gonna hate

大J同公子兩個攞自己個前途同錢途去幫香港就唔比有fans

你老味達哥係後面9up兩句立場新聞就要無限支持

我屌你啦

仲講chatroom 滅聲
睇返重溫一堆平反64

教室有教室既規矩
chatroom 都有chatroom 既規矩
唔識規矩就88
就係咁簡單

呀你係咪真係邏輯有問題
開名就係拉名聲，叫人支持唔洗開名
咁講法01老屈佢係咪又唔可以開名?? >>>就咁澄清比人屈就得啦，洗乜開人名>>>係咪要咁???
講野完全無logic 學人玩稻草人講邏輯??

你自己小人之心覺得人地開名黎拉名聲，呢個前設下佢做乜都係錯
唔開名既>>>比人屌完先叫人支持中立媒體
開名既>>>借人過橋拉名聲

番去讀埋中學先出黎講邏輯啦

你都幾撚搞笑，講開政治既實況主唔比人係chatroom問佢政治問題？仲要封埋人地
你不如直接話佢利益當前唔敢出聲啦

反達撚真係反達痴晒線
叫人睇立場都屌
點解要開名立場
因為佢認同立場多過其他囉

迖狗你要潛水做縮頭烏龜就唔該你一直潛落去咪撚出聲 我地香港人既事輪唔到你呢隻奶共狗出聲

話你盲粉架啦,都話啲人係屌佢借立場過橋
冇人屌佢撐立場
真係唔係扮盲架喎

有人質疑佢擺立場上台
同你話有人話tvb係中立就中立有關係?

生安白造
講咗佢支持中立媒體冇必要開立場名
佢識屌偏頗老作媒體唔屌埋tvb?
立場,tvb都同01老屈佢冇關係
點解佢提一樣唔提另一樣先?

噢,有晒理據叫生安白造

所有達哥係啱架
佢講乜都總會有人盲反洗熱門
重要野就洗走哂

chatroom既規矩咪就係唔準講不利達狗既野囉
言論自由喎

哇
講到達哥打機係同劉細良沈旭暉一樣係研究政治咁

唔夠人講就痴撚咗線

借立場過橋咪又係你估估吓
佢當初講6469咪一樣會被人話借政治過橋

係呀，私人地方就係有權咁做
咁先係言論自由

「你唔好將自己諗既嘢當係對方論點先得架」
笑撚左，呢句野同番你自己講就岩啦
開名就係拉名聲>>>呢句野你何當唔係"將自己諗既嘢當係對方論點"

見到自己邏輯幾差未?
反達反到咁真係無眼睇

條友個Logic根本差到爆
好似同緊小朋友講野咁

佢澄清完01老屈
一邊屌偏頗媒體唔好睇一邊叫大家支持中立媒體
tvb唔偏頗唔老作咩?
tvb同立場一樣都唔關事呀
點解佢淨係提立場唔提tvb?

噢淨係支持要開名,反就唔洗開名吧
一視同仁咪唔會俾人質疑開名既原因囉
駁唔駁到?

同埋根本就冇人反對佢開聲支持中立媒體
而事實係佢燒埋落自己度先借澄清嚟開聲支持咋嘛
話佢借人過橋都要佢肯借啦
前設係佢要借呀,唔係人地覺得佢拉名聲呀
同我講邏輯

多得班达粉推上熱門囉
唔通咁得閒搜尋达哥再每個PO屌佢一次咩

想食兩家茶禮，結果兩邊都冇晒
而家都只不過想圍返一邊咁解

olivier吉魯呢個波台狗真係最撚反感
最好笑次次拎Backup佬事件反達
真弱智定無撚腦

你理得人點解姐，支持唔支持一定要跟你規矩做架咩

希望佢讀番佢自己呢篇潮文

一句講哂

點證明佢講立場就係擺佢上檯先?

我重申,你地嘅濕鳩logic就係佢講得越曖昧就越有位俾你入
唔關立場,tvb,hkg,定文匯大公事

冇必要開名都係你講姐,你邊位呀?佢好似你咁做,你咪話佢中立 = 文匯大公HKG報TVB囉

歡迎討論,但謝絕陰謀論

喂，我撐達架

咁遲先話和平遊行乜乜乜

企錯邊開始影響收入

錢真係萬能

誅心論先係萬能
69講一樣可以話佢為錢

開名就係拉名聲>>>呢句野你何當唔係"將自己諗既嘢當係對方論點"

你鳩完未呀拉名聲係我地自己論點呀
盲鳩
我地屌佢開立場名係過橋

你老屈人 講文匯大公可以搵位入迖狗

從來得你將自己諗既人當係對方論點?唔好學人講邏輯啦屌

我冇話係覆緊你

你都有道理，我都係表達下自己睇法

出動自己fans 上黎局人氣？ 無用架，俾你買到呢個post一萬個like都返唔到轉頭，直接上大陸做網紅啦！香港人唔歡迎你

直接quote佢啦

萬能誅心論

一視同仁咪唔會俾人質疑開名既原因囉>>>而家咪就係立場/01，支持反對兩邊都有提囉
係咪一視同仁呀，駁唔駁到呀?
講邏輯，番去讀書啦

點解佢淨係提立場唔提tvb?>>>係唔係要所有媒體全部提一次呀,蘋果,立場,TVB,01所有提一次先得???

正皮我俾既
個永離六道係幾冇邏輯既

見到達哥亦開聲支持市民係好開心，但佢“重申”呢個字眼係唔啱，之前都冇支持過，重乜鬼

有，好多人唔識

兩邊都有提?

你唔好ON9啦
01老屈佢係直接同間事有關係,提01咁都叫關事一視同仁呀?

立場有冇?冇喎
TVB有冇?冇喎
呢兩個先叫條件背景一樣啊

影響自己就紅謀
tvb日日播唔能出下聲

有老屈佢唔等於提01唔係因為係紅媒
誅心論logic fail

又誅心論

迖衛兵正式全面進場！！

事實係 我冇講過

佢講得曖昧?佢撐中立報咁都叫曖昧呀?
咁洗唔洗咩詞語都要定義落註釋呀?
喂依家有咩中立報大家有眼睇
到時有人格硬話TVB中立就係佢問題呀,有咩?

自己格硬屈人對中立報定義唔撚一樣都幾好笑

屌那星表唔表態政治嗰啲我唔講
講人品

1.畀人話咗咁耐冇反省不特止仲要屌鳩以前啲真兄弟
仲話以前啲兄弟係狗

2.暗示其他youtuber做show，佢咩都唔做就最real

3. 蛇齋餅粽，用物質留低佢啲盲撐粉

4. 條片啲嘴臉說話串過馬撚, 話人少少個台仲健康( 但根本屌鳩佢嗰啲就係以前嗰幾百個兄弟)

5. 初初話打機唔係為錢， 笑鳩其他直播主收人打賞， 依家畀人斷水喉，就反轉豬肚就係屎

6. 出賣兄弟，同舊兄弟反目成仇， 以前稱兄道弟， 依家叫新觀眾做Fans， 叫舊觀眾做狗， 證明佢從來冇當過我哋係兄弟，只係當係契弟。黎鷹同佢十幾年兄弟都頂佢唔順

7. 佢真人就成個岳不群咁， 把口就君子， 其實係小人， 唔怪得知伍公子話佢係君子劍

綜合咁多點
大家覺得迖狗愛兄弟定愛黃金？？
如果我喺動漫節嗰日見到佢一定問佢

點證明佢借姐?你證明到咩?
你自己做FF撚都算,FF到以為自己好有邏輯

根本乜都係你為咗砌人而諗出來
反唔緊要,反得來都唔好咁盲啦,肉撚酸

達哥叫人唔好輕生又比連登仔屌偽善
篤爆01作新聞叫人睇立場 連登仔又屌達哥擺人上台

你咪係囉

哦

依家係01老屈佢梗係提01啦
01同呢件事直接有關係啊嘛

唉屌弱撚智
佢要舉中立媒體同紅媒
立場同TVB先係冇關係呀

兩樣有冇提晒呀?

洗你比正皮咩小朋友
幾歲呀仲睇正負皮，睇道理講邏輯架嘛
你要睇正皮既，我上面個D CM全部正皮，你個D全部負皮?
咁你係咪可以收收皮呀
正皮

喂,我真係唔知咩叫中立報架
蔡東豪都可以隨時行山食你地夾棍架,老闆誠信咁有問題都話佢中立
立場係就係超水準,但唔好神化啦唔該

TVB = 大公文匯
唔使講都知
HK01 係偽中立/本土 真共媒
排位絕對係排得前過TVB

吓 我支持吓俾正皮都唔我?
會睇正負皮就代表唔講道理架?

兩件事又有關連架
屌你你呢班人學人講邏輯
If a then b都未撚學識咁款學人講邏輯

1，豬腦唔係兄弟
2，誅心論
3，誅心論
4，你主觀認為，我唔覺
5，同盲反切割係正確
6，老屈
7，你自己覺得

有關係都唔代表佢唔係因為01係紅媒而提佢

得啦你鍾意圍繞住定義中立報嚟拗就繼續啦
出面根本冇人質疑迖狗中立報係講緊邊間報社

格硬屈人話會搵位入佢唔講清楚中立報

就算係蘋果我都唔會信曬佢，唔會盲撐佢

佢個性格，元朗有事，沙田已經唔敢入

1-7
Undergrounddv 達哥：請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

唉屌你仲叫自己耆縫敵首
我以為自己真係棋逢敵手，以為你真係好有料可以講幾句
屌點知講咁耐完來都係無料既
最慘係無料自己唔知仲大條道理以為自己好勁
你嬴啦好未我今次真係棋逢敵手，撞著個弱智

註:引戰狗例子=豬腦

小學雞咩屌
做得盲粉果然唔係冇原因

你係咪太睇得起兒登
唔係點解比人叫兒登

佢個chatroom一直大量小學雞洗版，
得佢咁on9一直唔去管理唔去ban人，
任何一個twitch台都ban9左十世

痴筋
我認真問你唔係唔知立場嘅前身發生過咩事下嘛?

佢地老闆正正就係最冇公信力最冇腰骨嗰個

講開政治嘅實況主
燒山定碌撚啊

最多人講達哥係Sleeping Dog 綠帽達 同 Dead Rising壞save

達狗自己都識講話亂出post會比人spin風向啦
屌01冇問題，但出曬立場名根本就唔需要

人善被人欺，達哥就係最好例子
今次真係達都有火

太遲喇達哥
啲人既心已經俾你傷到透晒
有啲說話你曾經講過，就番唔到轉頭

開台講政治吸引你地去睇?
Sorry喎我睇佢由頭到尾都係因為佢打機
仲有你肯覆我未
我copy埋過黎比你睇，費時你成日老屈佢ban人

"我見你都仲冷靜，咁大家就討論下
既然大家都睇咁耐
達叔不嬲用開bot你我都知啦
Bam係Bam同一個user Copy&Paste同一句野洗成版
所以你見幾句369由唔同user打係無ban
同樣64/表態呢類由唔同user打都係無bam
以上既野係可以睇番replay，唔係得個講"

出唔出都唔緊要，反正反達自然會有欲加之罪

係因為01出名老屈佢,扭曲事實,佢出嚟澄清, 所以01直接關事

佢篇文係冇直接講過01係紅媒架唉
重睇迖狗post啦同你講嘢好撚辛苦

講撚咗佢提立場係同佢澄清01老屈佢冇關
立場係佢舉中立報既例子
咁點解偏頗報佢唔舉例子?
01係直接同事件有關,唔撚係例子呀盲鳩
屌真係弱撚智

老老豆豆,呢次就撐爆機達啦

唔覺得覺醒，就算係都太遲了，佢只係一個見風使舵既人

舉一個人例子就話擺人上台
洗唔洗逐份報紙，逐個網媒，逐個fb page 講下讚定彈
屌齊哂先叫客觀？

哇 攻擊user id有用架咩?

答啦,兩者有咩關係呀
睇正皮就唔睇道理講邏輯架?

駁唔到? 係既你都唔撚講邏輯

我愛達哥

由頭到尾都冇人要同你分輸羸
定你係小學雞覺得自己嘈完好醒好威威啊
搞返清楚大家討論緊咩先啦弱智仔，一味同人講邏輯，你連自己做緊咩都未知咋

01=不良媒體，立場=良心媒體
佢同事件有關唔代表唔可以係例子

係呀泛民前身都係販民添
hocc以前係和理非到極點添
又搵以前嚟講

去搵註釋落註腳啦屌 中立報都好拗

咁達狗更加唔岩啦，拎間咁既野話係中立報係度spin風向

其實達哥而家講咩連登仔都會屌佢
不如連登仔搵人寫篇稿比達哥讀啦

自打嘴巴就唔係罪
佢識暗串其他kol做show
自己就拍片送禮
識話亂出post會怕spin風向
依家就淨係舉中立報例子開立場名
又唔見佢舉埋偏頗報例子?

咪撚再同我講01係例子呀,01係屈鳩佢直接同件事有關,唔撚係例子呀

屌你老母真係弱撚智

同件事直接有關仲點叫係例子呀

唔會寫到份冇位入既稿，唔係點叫欲加之罪

Haters gonna hate
要屌點都可以屌

撐修例 : 奶共藍絲狗
唔表態 : 唔出聲縱容暴力
反送中 : 為咗迎合fans，都唔撚真心嘅

唔洗呀 咁唔通佢又有必要淨係開立場名嚟讚呀

同事件有關點解唔可以係例子，係你自己先入為主咋

佢有做例子既特性，eg偏頗執導，咪可以做例子囉

得閒屌下地鐵就講開政治，但人地講世界趣聞仲撚多

嗱,冇屈你哋啦，你地嘅logic咪就係要咁樣入人，低質到

欲加之罪呢,係指啲冇合理質疑既罪名
何患無辭,點講都得呀

咁多人都係講提立場冇必要,講晒話唔提都做到同樣效果
合理質疑同老屈都唔識分咁咪由佢囉

應該有課金支持

Sorry喎，我識好多人都係鍾意睇佢以前踢fifa講政治多過玩其他game
不如你答下我先啦
講開政治既實況主點解會突然開台都唔肯出兩句聲啊?
fb開post話怕比人spin風向，比01屈都唔係第一次啦但又會突然係動漫節活動前出咁落力出聲喎

合理質疑你唔愛國dq你都得啦
你話合理就合理呀？

你呢啲就真係引戰狗

講撚咗幾多次
直接係涉事事件就唔係例子啦
法庭會唔會拎返件案嚟做例子呀

唉屌真係弱撚智連例子都唔知係咩

直接有關既仲提咪比人當偏頗囉

你識好多人 vs 69後達哥followers重有12萬

佢地妥員會話合理啫

你當呢度咁多個人質疑係咩?
係呀一齊老屈呀
唔想同一個連例子係咩都唔識既人講道理

叻啦叻啦

你咪寫份冇必要又得體嘅稿出來參詳下囉，睇下你有冇位俾人入

屌你老母寫到中學生作文要拎高分咁
依段笑到仆街 好似隻狗係到吠咁
中學見到依啲懶係嘢嘅同學 多數日日當佢狗咁撚

01點解唔可以係例子
佢咪用自己單野黎證明01偏頗,證明唔係老屈
唔通似班盲反屈得就屈

自己睇返以前香港發生既政治大事佢有冇出聲先啦
定你班打手收錢做野連講緊邊個都唔知咋

原來達哥出聲明要跟埋法庭標準
咁下次要搵律師同佢出先得啦
邏輯上就係有關亦都可以係例子
係你誅心論覺得佢用呢件事既原因係有關，唔係因為呢件事既特性

係呀要識煮飯先可以話啲飯難食呀

資格論

真係好撚講邏輯呀你地

當偏頗咪即係你先入為主囉

達哥不如下份禮直接頒比永離六道啦

而家係針對佢開立場名既原因
而唔係中唔中立報既問題，你搞撚清楚未啊

唔好再為達哥內鬥先啦屌
focus返今日下晝機場
同聽日元朗先

人多=合理叫邏輯

咁人地本身係咪有提及政治就等於靠食政治上位吖

你都識講係 例子啦
今次件事係01老屈佢,01係直接涉事 又點係例子呀

法庭判案搵以前相似案例
會唔會用今次單case做案例呀大佬

屌你老母真係成班都弱撚智連例子都唔知係咩

有出聲=講開?

中立報係你自己提架
你唔落註腳又屈鳩人

我係法庭做例子
嚟解釋咩叫 例子

你就老屈我佢出文用法庭標準
真係冇咩嘢好同個弱智講

先唔理達哥/叔

香港 01 同 立場新聞

正常人都識揀黎睇啦，屌！

點解有人可以連例子都唔明係咩

呀我問你既野唔答，但你又要人答番你架喎

- 講開政治既實況主點解會突然開台都唔肯出兩句聲啊?>>>達叔開台係乜野都講，唔係咩講開政治。佢平時夠會分享所見所閒，咁唔通佢今次無講，我又要話"講開所見所閒既實況主點解會突然開台都唔肯出兩句聲啊"咁樣??

- fb開post話怕比人spin風向，比01屈都唔係第一次啦但又會突然係動漫節活動前出咁落力出聲喎>>>第一次比人屈忍左當無野，第二次比人屈澄清都唔得? 你咪又係想講佢動漫節驚動漫節比人搞先咁

好啦，答完你啦，你又幾時黎番我呀

飯做得好食啲=possible
冇位俾人入既稿=impossible

打手？定真係咁天真。佢平反無問題，但而家係拉埋立場落水
呢兩個月發生咁多事，甚至立場記者比人打到仆街佢都唔肯表態

人地中文系都俾你個nobody屌啦，我錯，原來得你先有資格屌中文系用詞不當

唔好意思，我真係好少用fb，前幾日達狗出post先記得unfollow
睇返有唔少朋友follow緊既都已經冇用fb，但佢地都不滿達狗既沉默

「咁多人都係講提立場冇必要,講晒話唔提都做到同樣效果」
咁多人 提出理由合理質疑呀

理解能力有問題

我又邊撚度質詢佢中立報定義呀
幾樓呀

從頭到尾得你屈鳩人會入佢中立報會屈做tvb大公報
麻撚煩

例子唔係得法庭嗰個標準先叫例子
法庭既標準係要最清晰同可信度最高
你最多話佢表達含糊，但唔可以直接落偏頗既定論囉

我唔識做行政長官既野架，所以我都唔會批評林鄭

唔開到名講到明中立=立場
陣間又咪比人屈"中立=tvb,大公報"
"絕無嘲諷示威者為引戰狗！本人重申，絕對支持尊重示威遊行表達訴求！
咁之前戈啲藍絲大遊行係咪都可以理解做示威者"
上邊回覆有人都屈支持遊行=支持藍絲遊行啦

唉屌連資格論都唔知係咩就由佢啦
例子都唔會明點會明咩係資格論

事實就係法庭都唔可以咁樣，你識撚唔識架大佬
做打手收錢都做下功課先啦

你試吓做個唔會被批評既行政長官囉

連登搞咩, unfollow送禮迖, 有冇人忘記左

重點只係立場新聞

我又屌佢邊度用詞唔啱呀?
quote啦,幾樓呀?
引戰狗真係有屌既
有邊個kol會直接標籤一班觀眾做狗呀?

又老屈

我都block咗呢條友

一件事同時間有咁多人質疑你都覺得冇問題既咪由佢囉
林鄭都應該莫視我地市民質疑條逃犯條例既理由，反正200萬人都唔代表d咩姐

所以我地咪有權屌佢bam囉，就係咁簡單

明明就係話 例子就係同涉事事件冇關 先叫例子
我話法庭判案搵例子唔會搵返判緊嗰個case, 例子

你同我講乜撚嘢標準啫
我就係話佢偏頗報章唔講tvb唔講例子但中立報章又會開立場咋嘛

弱智 真係唔撚再覆 白卡都唔會識分咩係例子

啊,今次回覆完正皮自己留言一次麻唔麻煩?

谷動漫節姐

循環論證
邊個話合理?＞因為人多
人多就合理?＞因為合理
邊個話合理?＞loop

如果達哥冇諗過 唔出聲會俾人 小爆

咁作為一個KOL 就天真咗啲了

的確你係冇說服力，但好多識既人都有講呢

唔知西餅妹 同 做MC 叫加碼 算係邊一項政制事務 呢？

終於放棄講邏輯

食屎啦佢

法庭先係最高標準
係咪普通人討論都要跟法庭流程呀？
法庭「都」唔可以

岩啊，我屈錯左達狗亂ban人係我問題
但佢以往關於香港政治既野都會主動分享下睇法同見解
唔知點解今次又會選擇避而不談呢?

反送中唔啱唔係因為200萬人，而係200萬人都明白唔啱既邏輯喺邊先出黎呀
當然唔排除有唔明人云亦云既人，例如閣下

大j出黎搶光環
佢出反送中片點擊率高過佢以前D片，所以咪日日出lo

正如你都有權屌老師上堂唔俾你傾計咋嘛

同意呢個睇法，佢要有心理準備預咗俾人閙

照你咁講應該有唔少連登仔都唔可以再批評林鄭啦?

我就係話例子係可以同事件本身有關囉
例子本身搞達哥就等於例子本身冇紅媒特質?

你食先啦傻鳩

我唔知佢哋真人，點知佢識唔識?
同埋有冇說服力同可唔可以又係兩回事，分清楚

大J係咪幫佢解咗約

痴線，咁就挽回？

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

你係咪智力有問題
繼續詭辯啦你，同你支持嘅達狗一樣

佢依家出聲，更加證明我地之前係正確，
根本就唔係唔出得聲，係唔想出聲，
又唔係要你嗌打倒共產黨

而家就係話佢咁樣做係偏頗報章，佢咁做又憑咩可以話立場係中立報??

話人引戰狗
咁就唔該顧掂你班護主狗先啦

拿，咁就岩啦，有錯肯認讚左先，即係證明你都仲肯講道理
佢以往關於香港政治既野都會主動分享下睇法同見解>>>我地一齊fact check下先。睇番replay，佢係咪真係年年都主動提先?好多人成日話佢年年提64，唔講遠，就講上年，佢出左trip已經係無講，再上年既64係星期日黎，其實都已經唔係年年講

果d真兄弟黎

兩件事嘅性質根本就一樣
校長有授權畀老師唔畀學生上堂傾偈打擾課堂
twitch 授權比達哥bam洗板嘅用戶唔畀佢哋打擾其他想睇既觀眾欣賞節目

反TVB都知要抵制廣告商

要反達哥最基本就係丟咗自己部PS4先啦，兩個月前我已經咁講

講就兇狠，做就碌撚，我係達哥都唔卸你地啦

憑立場既表囉

咪就係有班人一直spin風向落佢到囉，64之前老鼠game用簡體俾人批鬥，成班吹雞去搞鳩人地，講64咪又會俾人屌鳩佢接大陸廣告用簡體，唔撚傾64又有一班人走佢個台到洗鳩佢版屌柒佢，收撚左台又話佢唔出聲，出聲又話佢食兩家茶禮，忍成個幾月而家先出聲又俾人話佢動漫節先出聲，做乜撚野都俾人搵到位入，而家真係要人一個KOL出聲先知香港發生咩事咩

學你咁講，點解200萬人出黎佢地就可以話反送中唔岩?
點解我地而家出黎屌達狗放立場上台就唔係明佢唔岩既邏輯先出黎屌佢?

係佢自己話人多所以合理先

咁能落力都唔知係咪想拎禮物

01有人睇咩 膠撚到

而家紅媒都唔比面，咪即刻歸邊
所謂敵人既敵人就係朋友
連登仔想撐佢都明既
但請唔好犯香港人既通病：失憶

加返0.3分
依加負99.7分

咁不如下次遊行剩係搵做開政治既人出黎行啦，反正我地呢d升斗巿民行完都冇說服力既，冇人會接受我地睇法

達哥真係爭個公關
開台觀眾質素處理
發言
都唔係幾掂
尤其係前幾日條片 個形象都冇埋
導人向善 笑大人個日 我岩岩都有覆post話會開心
但唔會再係兄弟囉

利申：法蘭閪個陣開始睇 有一齊顛個種感覺

講得出性質一樣就知你一係引戰狗，一係真on9

「369」個啲洗版又唔見你達狗bam，個啲唔夠影響其他想睇嘅觀眾欣賞節目呀

仲要本先校長/老師同學生嘅身份就係由上至下

咁你係咪覺得達狗比起佢班fans地位為高？

俾迖哥最後一個機會，等佢係動漫展唔好咁樣衰。如果聽日佢入元朗，仲要帶頭嘅， 咁就當粉筆字囉

你話就係咩

性質類同的事物中有代表性的，可以用來說明情況或證明道理的事物。

01係直接嗰件事既涉事報章呀 點撚樣性質類同呀

係呀你話係就係啦我唔會同啲連基本智力都冇既人再拗
癡撚線連例子既意思都唔知

佔中佢都有講啦，你地有冇睇架?

遊行目的係施加壓力，同批評係兩樣野
你批評唔會俾到壓力佢

1，佢底線set得低
2，喺維持秩序方面，佢身份真係高啲

我係話 有好多人 提出咗合理理由質疑呀
點解佢唔舉晒兩邊例子?
明明佢唔舉例子都一樣有同樣效果點解要開立場名?

唔係因為好多人提出所以合理啊

智障盲鳩

我地丟左部PS4就會影響到PS4搵達哥做代言?
係都應該罷買ps4啦，你識唔識架

佢喺不良媒體既性質咪類同tvb囉

「你當呢度咁多個人質疑係咩?
係呀一齊老屈呀」
唔係人多=合理

得啦唔使再討論
當你連第一個point咁都講得出，真係人無恥則無敵

你既邏輯咪就係，你唔捉哂犯法既人，就一個都唔好捉囉

講64咪又會俾人屌鳩佢接大陸廣告用簡體 >> 屌還屌，講還講，兩樣野黎

我由JTV Batman開始睇
佔中係有講，但唔使所有野都畫公仔畫出腸架嘛
Even佔中佢都係低調夜媽媽開10分鐘講幾句野

動漫近了、達寇應當悔改。

係囉屌

咁佢有冇提TVB呀做例子呀?冇
咁佢有冇提立場做例子呀?有

咁點解淨係提一邊唔提一邊呀?

01類同tvb,咁提01有咩問題?
件事同佢有關會令到01唔類同tvb?

咁依家屈達哥既記者
係咪咩事都無？
我見篇文仲喺hk01

咁多個人提出質疑

質疑位1:點解佢唔舉晒兩邊例子?
質疑位2:明明佢唔舉例子都一樣有同樣效果點解要開立場名?

係呀一齊老屈佢呀?

吓？你要好多部PS4架？
係丟完要以後唔撚玩Sony嘅嘢呀

睇死你哋都做唔出啦，鳩做

咁你既「咁多個人」根本就係廢既

咁佢表態未

backup揚晒啦
佢既宣傳一定唔少得muv1668嗰班兄弟
大把人都係後面先跟到

仲低咩調

唔合理就唔會有咁多人出黎抗議反送中啦，事實就係咁多人反抗/質疑點都有佢既原因，無論對與否

護主狗我屌你老母阿
自己入去聽下佢當年講過咩啦仲撐?
今次就天祐香港 一直關注事件? 希望受傷既人早日康復?
企左係人民幣個面咋? 仲兜?

呢條友護中國野護到出晒名
國術 / 中醫全部都盲撐
講中國唔好既野就要人地貼學術報告 證明國術 / 中醫冇用
但自己屌返西方野就係「發表個人意見」唔洗source

又係你條on9 國術撚

屌 就話涉事報章係01,因為01老屈迖狗呀 提01係理所當然呀
因為迖狗係正面評擊01老屈作新聞呀
但01唔撚係例子呀

佢從頭到尾係屌01偏頗,一句關tvb事既句子都冇

tvb先係例子呀,冇話佢唔撚類同tvb呀
就係屌鳩佢點解唔用埋tvb做例子呀
所以咪話唔撚想同你講嘢囉
連例子都唔撚識得分

得啦盲鳩,最後一次解釋

咁我又更加諗唔明要丟既理由
唔買新game咪得

大佬，而家邏輯就係講緊對與否

話唔定同01夾埋，無間道歸黃絲
然後健忘既連登仔繼續玩紅底game

遲左喇，太遲出聲喇，請小心此人

係你自己理解咗做多人=合理
事實就真係好多人都屌緊呢個point
自己弱智唔好怪人啦

咪再同呢條友講喇，條友都唔係講人話既，同一樣野重覆幾次佢都唔會明

達哥講返少少人話就衝返哂出黎

一日繼續自我審查 一日我都唔會支持

最慘今次連公仔都唔畫呢
唔係都唔洗比人屌到咁啦

唔撚講呢 迖狗fans又話圍爐
講撚完又唔明重覆同一樣歪理

仆你個街講歪理都唔緊要
佢連啲已經係定義好既詞語都有得拗
返去小學啦屌,例子都唔撚識分

01有tvb性質，無論本身關唔關達哥事
呢個性質都唔會消失，因為有呢個性質
佢就可以做不良媒體既例子

發爛渣就叻
D人問佢雞蛋同高牆家下企係邊一面就唔答

達：我一直企係雞蛋個邊嫁

條傻鳩信中國國術好多「高手」架

抵制中銀好多人剪卡添
咁梗係好多人本身都唔用架啦
咁點解要剪呀? 表達反達嘅決心呀

一日Keep住部PS4仲郁得即係助長SONY坐大,所以要反就應該打爛,丟撚咗佢,擺上Facebook呼籲機迷反達

佢地選擇性咁忘記左以前既達哥係點

既然唔係多人=合理
咁「事實就真係好多人都屌緊呢個point」又有咩意義?

咪就係好多個人屌緊佢呢個位囉
仲有啲咩意思呀 曲解撚

意義同意思唔識分?

笑撚死
你呢D達狗 支那人邏輯真係好撚好笑
難怪你地親契哥賺人仔啦

聽啦屌你老母仲兜

意義就係話我地唔係盲反撚，係針對佢既所作所為先屌佢，ok??

真係好搞笑，人地唔用張卡緊係隨便剪啦
我而家keep住玩舊game唔買會員，sony都唔會賺到錢架，點樣助長佢呢?

呢次就撐佢啦，對事唔對人啦

屌，我諗諗下覺得我講得唔夠清楚，
我上面句野唔係針對達哥，
幾時出聲都得，遲好過無，

我係想講d盲撐粉，
就係大巴大巴咁打落黎，
我地無要求佢大力參與，
例如你之前可以擦邊球，
話「依家個社會好亂，如果大家想了解更多可以睇立場」
就係要呢d動作，
就係班盲撐粉害死佢

想問 撐咩?

人地國術撚 武術高手黎
陣間打撚死你

講到369洗版個啲人係洗得一兩日咁
你慢慢啦，你要無恥咁撐達狗我吹你唔漲嘅

冇人話冇問題喎，但起碼369都同達哥講緊／做緊既野有關

其實佢擺明之前係淆底
而家爆發啦
佢五年前已經係黃底啦

達哥歸位

挑,冇撚用
講咁多咪又係要食住sony奶水打機
話keep住部機以後都唔玩新game,人唔笑狗都吠啦

支持你地念力收人皮呀

達狗高招
批評01, 兜圈"讚"立場

立場新聞 = 堅守香港人價值
令人覺得達都係撐民主
但佢只係批評01抹黑佢個人, 再輕輕帶過like一下立場, 兩邊不得失, 再混淆視聽拎光環 照舊食兩家茶禮

咁我覺得年年去E3今年唔去抵鬧D WOR

達哥已死

長板橋戰術

終於做返樣似樣d既野

屌01 撐立場

睇嚟大J幫佢比咗解約金

且戰且退 一時退卻

咁大個人唔好咁中二病啦

言論涉及政治嘅KOL 點都會有擔心，無辦法

只能夠嘆一句，佢有關政治嘅範疇見咗底，逼佢都冇用

達哥好野

支那達 想借立埸洗白

咁咩報紙先叫中立呀

我唔知你點睇,但我嘅答案係,世界上根本冇一份報紙係完全持平中立
有咩最好就係自己落場,一係就睇直播,因為就算CCTVB拍到d佢唔想出街嘅嘢都冇可能cut直播
而立場今次做得好,好大原因就係贏記者勤力做直播,有直播有畫面就有公信力,中立性只係次要

所以你話達哥擺立場上檯其實唔恰當,因為呢期冇一間傳媒可以跟得咁貼

我係咁諗姐,但中立兩個字有咁大想像空間,要斷章取義屈鳩人,容乜易

比次機會達哥啦

係呀係呀 迖狗依家講句叫大家睇有質素既媒體
你咁樣諗都可以覺得有人入佢咩叫有質素呀zzZZZ 愛國愛黨係咪有質素呀

根本冇嘢搵嘢嚟拗
你係咁諗啫 就話啲人可以因為迖狗唔講立場會俾位人入
所以係你咁諗定係啲人會咁諗?

得啦晒鳩氣

共狗01認證，達哥無罪

扮咩呀,唔好提立場個名,講中立係你自己嗡出來,宜家定義唔到,拗唔贏就扮冇講過呀?柒少陣啦

連登年中要反嘅人冇一百都幾十
反還反,都唔該俾返D質素啦

你屌佢偽善我相信冇人會駁你
夾硬話咩擺人上檯,動漫節近呢D咁嘅理由,只係顯示你地班友低質無聊囉

咁都係嘅,一個post半日已經就推到1001已經睇到大家對達哥有幾大期望,呢一點上真係冇得呃

HK01 同 LIHKG

你哋期望佢唔好再代言大陸game好過
到時你哋又心碎

達狗好撚肉酸
無左完美世界m先幫下口
仲要仲未表明反送中

開台啦開台啦 九點半又要睇達哥

人哋咪講明咗，偏頗，歪曲事實既新聞係冇質素
好似立場唔會做呢啲野，咪有質素囉

話撚咗你呢啲垃圾連if a then b都唔撚識
有質素(a)就唔會偏頗,歪曲事實(b)
唔會偏頗(b),歪曲事實就係有質素?(a)

對唔住呀if a then b唔等訴if b then a架
所以咪話你班撚屌拗呢啲詞語既係冇意義

啲人鬧迖狗借人過橋你地就話只係防範人地玩捉字虱
唔好將其他人既水平拉到同你地玩食字一樣咁低好唔好?

以前佢自己就當然係講咩都得，而家有一班人跟佢搵食，佢都要考慮多咗

不嬲都只係話佢偽善借立場過橋
你訓醒未呢?

其實我唔明提一間廣義上大眾覺得好嘅傳媒嘅問題喺邊
意義正正就係唔想好似你呢D撚屌喺度捉字蝨囉

批評一個中文系畢業嘅中文唔好,都唔知點解要提資格論

過咩橋姐
係你自己柒咗唔認姐

係架啦上面一樣話迖狗過橋都係柒
唔洗理據講嘢係方便既

大佬呀，唔好唔顛啦

「由此可見，偏頗、歪曲事實的新聞，被人抹黑是多麼可怕！建議大家收看有質素既媒體，例如 Stand News 立場新聞！」

前文後理既意思已經寫得好清楚
你要夾格拆到句1同句2係冇關係都冇計
呢啲叫做吹毛求疵，雞蛋裡挑骨頭

你話佢過橋咪又係冇理據
講得咁好聽唔代表你咁講好有理據架

誅心論咪fail囉

咪話囉 點解好既淨係提立場
衰既唔提tvb?

答到咩?

同埋係你地呢啲撚屌捉字虱唔係迖狗捉
你連講緊邊個都理解唔到啊

資格論,同中文又有咩關係呢?
乜你邏輯能力同語言能力掛勾?

呢件事係由01引起，冇啦啦點解要講tvb?

你連咩叫 例子 都未搞得清楚
fail?

同你講嘢都晒氣

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

搞唔清嗰個係你囉

咪話佢識得講有質素既媒體就舉例講立場
識得批評偏頗就唔講其他?
冇話tvb啊,一係大公報呀?環球時報啦? 文匯?

點解淨係講立場先?

講撚咗大半日啦 你loop撚完未呀
等陣又話01咪例子
01係涉事媒體啊點做到例子呀 關事既嘢點做例子呀?

搞唔清咩?
等你講到新嘢我再覆你

我就係問佢唔講又點?佢齋讚立場又點?

立場做得比其他好囉

Questions?

講唔到嗰個係你囉，之前個回覆都未應我

咁就洗到底，連登仔真易呃

真心唔好咁on9為駁而駁啦
你自己識欣賞十萬間傳媒唔代表人地都係一樣架

成日話人別有用心,咁如果佢讚你係個好好嘅HATER係唔係都係別有用心想搞分化呀?

都係一句,Haters gonna hate

等睇大戲

根本別有用心呢啲誅心論已經係logic fail
人哋成段野打出黎又要夾格拆開解

其實達狗都係為左自己
邊度有飯食咪去邊度
今次如果唔係搞到佢佢都唔會出聲
講到尾都係銅臭自私撚

佢呼籲叫人睇有質素既媒體
呼籲完開唔開例子效果都係一樣有呼籲到
開立場想點?
讚就開得,踩既唔開得?

咁係咪叫偏頗呀?

tvb做得比其他甚至01差添
做咩唔講? answer?

洗唔洗list晒香港所有媒體逐個點名邊個好邊個唔好呀？
好心你啦

係呀，咁的確唔叫偏頗
唔通我寫篇文想讚個女仔靚
就一定要踩埋樣衰既女仔?

咁佢原本篇文
就係有話唔好再睇偏頗同歪曲事實既媒體啊嘛

屌你篇文係咪會開頭講埋醜女先呀?
舉例子好少少?

吓?點解要咁做?
我表揚個考第一嘅,等於我要屌埋個考第尾架?

彈既就一間都唔講得?
tvb點都罪大惡極啦掛?

名呢?例子呢?
佢唔講俾人質疑出嚟叼光有咩問題?

咁迖狗本身篇文係踩緊第尾啊嘛?

盲咗睇唔到?

偏頗同失實咪就係01囉

問題就係誅心論logic fail
亦係你一直解答唔到既野

駁咀駁到咁嘅地步,只係想證明人地借人上位
成件事真係好鳩

咁你答我01係咪偏頗同失實呀？

logic fail邊又唔講 講咗點推論又話logic fail
又解釋唔到點解要開立場名
fail? 喔ok

六道CHING攪緊咩咁勞氣

對事不對人
今鋪達哥無講錯喎
01真係仆街冚家剷亂鳩屈人

上乜撚嘢位? 洗底,扮出聲同上位都唔識分?

又想歪曲我意思呀?

唔明咩叫誅心論呀？
訴諸動機呀

請問tvb有冇做達哥假新聞呢?
成件事只係hk01有問題在先, 關其他咩事呢?

你咁想講tvb咪自己開個post講囉, 係都要拉埋人落水做乜鳩

定係你答唔到點解佢要list? 咩呀唔係話想讚第一唔通要踩埋第尾?

你地迖狗踩完第尾先踩第一喎?
點? 你仲踩唔踩?

豬腦

因為01有呢個特質，所以佢關事都可以做例子

1001
支持達哥

踩咗你唔認咋嘛

同意今次冇錯
起馬多一分力屌紅媒，遲到好過冇到
文宣做咁多野就係想拉攏更多人轉軚
而家人地咪用佢影響力出聲，又為反而反
文宣作用唔通淨係比自己人圍爐咩，唔比多d人加入?

我唔明點解你要佢list出來

我讚一間好,代表我要彈一間做得差?
01同豬蛇先係做鳩佢嘅人,屌柒佢地有咩問題?關TVB咩事?

咁好啦,佢endorse立場又俾你話佢別有用心,
屌,佢都話例如啦,要講哂出來點解要講例如呀?咁係唔係你on9呀?大學畢業未呀? for example 聽唔聽撚得明呀?

等我都一直關注事件先

澄清fake news 都畀人鬧
連衛兵

呢個咪就係話點解出聲會俾人spin
上面位人兄完美演繹咗達哥講既野

咁立場又關呢件事咩事?
冇架 佢識得提好就唔識得提差既?
我冇話一定要佢提tvb啊?
但佢提一樣唔提一樣?

效果出到嚟點咪依家咁樣囉,又可以洗底

咁佢一開始屌完差再指名讚
就唔洗指名差既屌?
oh ok 公道喎

你個例子同迖狗個情況一樣咩?唔一樣仲點for example?
你讚第一次前有冇彈最尾?
迖狗係鬧完01先話呼籲大家睇有質素,再開名讚立場

盲架?

01咪差囉，有關係就唔係差，會變咗好既

講撚咗幾百萬次涉事既01點做例子都唔撚識字

指名咗差既01，係咪有關係就會變咗做好?

你根本答唔到，係咪一涉事佢個性質就會改變咗呀？

成班友夠淨係識捉住達哥一個黎追撃
又唔見佢地list晒全部唔表態ge出黎追撃
全力屌01唔得嘅?

做得盲反都果然唔係無原因。

讚人都有錯,盲反真係痴撚線

不如直頭話達哥仲呼吸仲生存都有錯咪算囉
佢食乜,著乜,住乜,用乜,代言D乜都係錯呀

佢代言嘅game都肯定大家唔會玩,又唔見你地杯葛埋SONY同Razer?
同一道理之嘛,佢認同緊一樣你地都認同嘅嘢你地就嬲鳩反唔到,呢D咪小器囉

睇你講嘢好辛苦，完全唔合邏輯，睇咗我四次先明你講乜。
仲話同人講嘢好辛苦，你理解同表達能力咁差，梗係辛苦啦

盲反撚點會同你講道理
盲反撚記住千祈唔好買任何apple, sony, razer產品呀
上網唔好用netvigator呀

人哋梗係駁你唔到啦，都唔知你想表達啲乜，重組句子先啦，好嘛。

呢到係香港
香港啲垃圾風氣就係咁
同埋呢到太多人云亦云既人

古人明訓
一次不忠百次不用

邊句要重組又唔講
尋日個post俾人屌咩私怨撚？

指名 Olivier吉魯

一開始就講緊佢偏頗係差 你又要喺呢個位拗乜撚？
係話呢樣嘢係本文關事做唔到例子
On9

而家太遲了
搵唔到人仔 想搏同情
偽君子一件

班人班人班人
班人一定對樣樣嘢都咁感觸？
淨係屌睇過嘅唔得
屌你都費時

係你解釋唔到點解關本文事就做唔到例子呀
我就已經解釋咗， 因為佢嘅性質符合， 所以無論關唔關事都可以做例子

咁點解達哥又要個個媒體都攞出嚟批評阿，
淨係屌睇唔過嘅hk01都唔得
屌你都費事

噢 考量講佢嘅手段同結果都唔得嘅
講親動機就一定係謬誤

私咩怨，我識你架咩？

全部，all，個個都中文字，集埋一齊就唔make sense,睇唔明

以家明顯見勢頭唔對先出下聲 但係都唔敢講反送中反黑警 驚得罪是旦一邊

自己去查例子嘅意思ok?法庭判案可以用返判緊單案做例子做參考？
自己例子自己？

唔係講親=謬誤
而係你證明唔到既情況下話佢係=謬誤

屌到失憶

你而家唔係判案，類比錯誤

嗯 尋日已經話咗同女人講道理係辛苦
驗驗腦先

咪關注佢啦
而家冇時間審佢

係你以為自己好重要，人哋要認得你姐。
我向來覆po都唔睇我覆緊邊個，
啲嘢想覆咪覆囉，
你咁記住我，邊個私怨啲。

解釋緊咩係 例子
解釋仲類咩比
得啦 咁大個人連 例子 係咩都唔知
講咗不下十次 你慢慢單機

咁我記得你係邊個啦。
咁我直接啲啦，同你講嘢好辛苦，無point又覺得自己好有point。
之後係咁逼人答啲on9問題，仲以為自己好識質問人。
屌你都費事

咁咪即係你用錯誤既例子去解釋
所以個結論都係錯囉
而家唔知又解唔到嗰個係你咋

原來條友有前科

咁你地話迖狗提立場就只係讚
噢 動機係讚 證明到佢真係讚？
正面嘅訴諸動機無問題？

事實係出完post屌01讚立場就有班盲粉當佢表態講咗嘢
明明只係澄清？呢樣係結果嘅不合理
佢澄清呼籲嘅話有咩必要開立場名？呢樣係手段嘅不合理

觀望

我一次都冇講過佢既動機
一直只係話你既邏輯有問題

佢提返起先知係佢
佢hardcore反達，係咁話人無腦，講極唔明，
但係你同佢講多幾句，你就知佢瘋狂迴避答唔到哥啲嘢，跟住就係咁質你，以為你答唔到某啲嘢，你答咗唔啱佢心水，又話你答錯，跟住就話你駁唔到

我解釋埋點解你用法庭做比喻唔得啦
單案自己未判未成事實點做例子呀？
但達哥舉01已經有足夠前科去做例子啦
明未呀？

屌緊01偏頗 跟住舉例01係偏頗
得啦自己舉自身例 你覺得冇問題你繼續

佢由頭到尾都冇話過要反紅媒
介紹人哋睇立場
唔代表佢係因為政治立場而有所選擇
唔好自己對號入座

佢到今日依然喺度迴避緊政治問題

再會，達哥

22頁開始 又可以溫故知新你啲偉論

01偏頗已有前車之鑑，淨係達哥呢單先偏頗咩

打住自由旗號要接受佢唔發聲嘅錯

係咪追問你定你答唔出咪睇返尋日個post囉
嚟round2我都ok?

出去反黑警反政府啦
你好撚得閒咩？

佢唔發聲有咩錯呀大佬?你當佢林鄭咩,雖然都係姓林

動漫節來了，達狗應當悔改

港大中文系係唔同D
識得講野婉轉 代入邊個立場位都ok
btw就算佢而家正面回應政治問題都冇用 太遲

不公義嘅情況下唔發聲同幫兇無異
佢有佢選擇沉默嘅自由
我冇逼佢出聲
但唔代表佢咁做值得被尊重

你有得去揀做啱定錯嘅事
但唔代表你揀做錯係正確

嚟個round 10你都係咁嘅屎款架啦。
由尋日到今日都咁鍾意叫人睇正負皮。
人哋答你關於正負皮嘅嘢就話
「我邊有淨講正負皮」
我夠有好多嘢講咗你迴避，淨係捉住一兩點係咁鬧啦，
話你雙重標準就雙重標準啦。

出咗去又同你講？ 學迖狗講
要做show俾你睇？

叫你睇尋日個post講咩咋喎
又對號入座話我睇正負皮

迴避啲咩 拎出嚟啦
又諗住講all 呀

理條on9仔做乜柒，討論下星期六好過

又係離唔開四隻字

逼人表態

又迴避我講正負皮個point

上面條盲反都幾可憐

達哥，真係唔遲架，多啲發聲plx

師兄我勸你放棄啦
條友分明低能
我都已經廢時覆佢

講少句當幫忙啦

吓 講咗佢有得揀唔出聲我唔逼

即係有人要揀做善事定做陰質嘢
我由佢揀但我冇得唔同意佢錯？

好有就理

有講錯？我有淨係話睇正負皮？
嗰個post有嘅你咪搵囉
你搵唔搵到先？
搵到先講ok?

你啱，師兄

啱呀尋日個post啲人都係咁講你

連自己道德上覺得咩係啱咩係錯都要定死嘅人講自由

收皮啦迖狗

唔使找

以事論事啦喂？拎出嚟講先？

冇哂job之後人性良知果然番哂黎

muv1668 今日出post 係唔係做show 同spin 風向?

無課金就話支持，咁我都唔睇達哥唔subscribe 佢心裡支持達哥！

終於有巴打講返啲人話

你班友輸打贏要，佢真係和理非，你地咪又係屌佢出到黎都唔上前線，話佢做show

達哥好波，即時支持返你，等你開台

唔識佢嘅人就唔好亂講嘢，除非有見過影到相佢真係親中或者睇住TVB屌遊行人士阻佢搵食
你又唔識佢，因為佢唔出聲就話人變咗。你又憑乜嘢可以咁批評人？同埋你咁做同批鬥嘅紅衛兵有咩分別？

出元朗

勿跟車太貼 可能只係私人恩怨

出左

我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥我愛達哥 我愛達哥

屌都唔知你講緊乜
細個果陣有冇check過IQ test？

你睇呢條柒頭先on9

達朝2.0

係時候要起起01趙允琳個底

立場新聞
對事唔對人

我覺得，醒覺係永遠都唔會遲！

包用所有同路人

支持返？你有反過達咩

因為狙擊佢班人真係紅衛兵

講得呢句就真係唔識佢啦

睇下佢d 十幾年真人朋友嫌機友點講野先啦

Kitspy星期一有留言支持達哥喎
X64都有like達哥post
你睇一個人係靠佢d朋友黎認定佢係咩人？
自己唔識獨立思考？

黎鷹依家點?

只睇一個朋友
果個朋友岩你口意就支持佢
其他朋友就忽視
Btw 明唔明咩叫獨立思考，點會睇佢d朋友，佢d朋友仲要唔係個個唔橕佢，你就只睇一個

睇定D先啦好冇呀

我屌你老味
你識唔識睇字
我問你黎鷹依家點
係想問你佢係點睇
無啦啦其咩他朋友

佢上星期like d mk妹留言都唔回d 兄弟質問, 仲點撐得佢落

我承認係有好多引戰狗同打人借機打擊佢, 但有好多都真係真兄弟

你再出埋條派糖片... 想點呀... 成條片真係好醜

唔好講政治立場 呢d 野會唔會係以前既達哥會做呀

唔講政治立場 佢做事手法都變哂啦

支持立場嘅达狗捐左錢未?

老羞成怒

捐晒成副身家都冇用，引戰狗一樣有嘢屌

即係嗰個響背後插人一刀嘅死黨

以為好醒？

原來黎鷹係插左達哥一刀
你做打手都唔好做到咁肉酸啦
達哥出天佑香港前我一直撐緊佢
覺得佢有權唔表態
但佢突然扮到好關心真係令我覺得好嘔心
不過你依d打手係唔明架啦

屌 原來撐送中狗黎

唔反達哥了

正如我一樣唔會明引戰狗嘅思維

我支持將班引戰狗送中處決

三毛退散

乜野有權唔表態
表左又話唔明顯

大個仔喇，人人都有負擔，達哥明顯係簽左d咩約唔方便講，公眾人物點同我地呢d nobody。
佢發一發明顯既反送中言論既後果，等於我地呢d nobody 罷工最少一個月，如你做到一定支持你反佢既

我就反送中既，每星期都有出黎遊行，付出隨時多過你。但我唔會好似你地咁只迫一個人表態

就算唔表態，都唔會瘋狂咁開足兩個月post罵佢，失望咪算，如果佢支持送中就話要瘋狂鬧姐，但又唔見你地日日鬧橕警支持送中果班友。

而家達哥立場已經好明顯，你地係要屈既狙擊既帶風向既，就真係無計，你地贏左，但我都唔會唔獨立思考

收皮啦達狗 冇人識你啊

我再屌你老味
唔好成日提咩獨立思考啦
你係到將我段說話扭曲
依2句說話係咪好難理解?

我一直話佢唔講都得
簽左約唔講冇問題
但唔好彈出彈入
你其實係咪唔識字?

笑左 火上腦？ 我咪答左你
點解唔講就得，講又唔比？
講就變做扮關心？你係佢心裡條蟲？

獨立思考就幾時都要既
希望你都有為香港出過力，而唔係果班狙擊達哥仲重要過狙擊政府狗官既人

笑左
打手真係難理解
希望你真係有出過街 唔係好似樓上條送中友咁啦
得個up字
我要講既講哂 你要繼續扭曲就慢慢

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

你要講既講哂？
我打左成段野，你一句都無答過
感覺同藍絲無分別

放心，我佔中時已成日出去，今次亦唔例外